# Copyright (C) 2021 Pressbooks (Book Oven Inc.)
# This file is distributed under the same license as the Pressbooks plugin.
# Translators:
# fish free <winofchina@hotmail.com>, 2017
# 佳宁 马, 2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pressbooks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/pressbooks/pressbooks/\n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-23T20:15:34+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-23 20:17+0000\n"
"Last-Translator: Ho Man Chan <homan@pressbooks.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/pressbooks/pressbooks/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: pressbooks\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.3.0\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Pressbooks"
msgstr "Pressbooks"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://pressbooks.org"
msgstr "https://pressbooks.org"

#. Description of the plugin
msgid "Simple Book Production"
msgstr "简单书籍制作"

#. Author of the plugin
msgid "Pressbooks (Book Oven Inc.)"
msgstr "Pressbooks (Book Oven Inc.)"

#: compatibility.php:105 inc/class-activation.php:326
msgid "Simple Book Publishing"
msgstr "让出书更容易"

#: compatibility.php:150
msgid ""
"Pressbooks could not create the mu-plugins folder. Please create the "
"following directory: %s"
msgstr "Pressbooks 无法创建 mu-plugins 文件夹。 请创建以下目录："

#: compatibility.php:157
msgid ""
"Pressbooks could not copy the autoloader from %1$s to %2$s. Please copy the "
"file manually."
msgstr "Pressbooks 无法将自动加载器从 1复制到2 。 请手动复制文件。"

#: compatibility.php:172
msgid ""
"Pressbooks will not work with your version of PHP. Pressbooks requires PHP "
"version %s or greater. Please upgrade PHP if you would like to use "
"Pressbooks."
msgstr "Pressbooks要求最低的PHP版本是 %s 。请升级PHP后再安装。"

#: compatibility.php:185
msgid ""
"Pressbooks will not work with your version of WordPress. Pressbooks requires"
" a dedicated install of WordPress Multisite, version %s or greater. Please "
"upgrade WordPress if you would like to use Pressbooks."
msgstr "Pressbooks无法在您的WordPress上安装。Pressbooks必须安装在一个专用的WordPress MU上，且最低版本是 %s ，请升级您的WordPress以满足Pressbooks安装要求。"

#: compatibility.php:196
msgid ""
"The Pressbooks plugin is inactive, but you have active plugins that require "
"Pressbooks. This is causing errors. Please go to the Plugins page, and "
"activate Pressbooks."
msgstr "Pressbooks插件当前未启用，但确有依赖于它的其他插件是启用的，这会造成错误。请打开插件页面，启用Pressbooks。"

#: inc/admin/analytics/namespace.php:16 inc/admin/analytics/namespace.php:17
#: inc/admin/analytics/namespace.php:26 inc/admin/analytics/namespace.php:27
#: inc/admin/analytics/namespace.php:170 inc/admin/analytics/namespace.php:210
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics"

#: inc/admin/analytics/namespace.php:50 inc/admin/analytics/namespace.php:107
msgid "Google Analytics ID"
msgstr "Google Analytics ID"

#: inc/admin/analytics/namespace.php:55
msgid ""
"The Google Analytics ID for your network, e.g. &lsquo;UA-01234567-8&rsquo;."
msgstr "您网络的 Google Analytics ID，例如 &lsquo;UA-01234567-8&rsquo;."

#: inc/admin/analytics/namespace.php:73
msgid "Site-Specific Tracking"
msgstr "Site-Specific Tracking"

#: inc/admin/analytics/namespace.php:78
msgid ""
"If enabled, the Google Analytics settings page will be visible to book "
"administrators, allowing them to use their own Google Analytics accounts to "
"track statistics at the book level."
msgstr "如果启用，图书管理员将可以看到 Google Analytics 设置页面，允许他们使用自己的 Google Analytics 帐户在图书级别跟踪统计信息。"

#: inc/admin/analytics/namespace.php:112
msgid ""
"The Google Analytics ID for your book, e.g. &lsquo;UA-01234567-8&rsquo;."
msgstr "您图书的 Google Analytics ID，例如 &lsquo;UA-01234567-8&rsquo;。"

#: inc/admin/analytics/namespace.php:129
msgid "Google Analytics settings."
msgstr "Google Analytics settings."

#: inc/admin/analytics/namespace.php:188
#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:188
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: inc/admin/attachments/namespace.php:39
msgid "ATTRIBUTIONS"
msgstr "原因"

#: inc/admin/attachments/namespace.php:46
msgid "Source URL"
msgstr "来源网址"

#: inc/admin/attachments/namespace.php:54
#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:232
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:108
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: inc/admin/attachments/namespace.php:60
msgid "Author URL"
msgstr "作者网址"

#: inc/admin/attachments/namespace.php:68
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: inc/admin/attachments/namespace.php:75
msgid "Adapted by"
msgstr "改编自"

#: inc/admin/attachments/namespace.php:81
msgid "Adapted by URL"
msgstr "改编自此网址"

#: inc/admin/branding/namespace.php:182
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: inc/admin/branding/namespace.php:183
msgid "Lost Password"
msgstr "丢失密码"

#: inc/admin/branding/namespace.php:184
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: inc/admin/branding/namespace.php:185
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置`"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:76
msgid "Visit Admin"
msgstr "管理书籍"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:106
#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:271
#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:533
msgid "Hide in Catalog"
msgstr "在编目中隐藏"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:111
#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:270
#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:531
msgid "Show in Catalog"
msgstr "在编目中显示"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:228
msgid "Catalog Status"
msgstr "编目状态"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:229
msgid "Privacy Status"
msgstr "隐私状态"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:230 inc/class-activation.php:237
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1211 tests/test-cloner.php:58
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:231
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:75
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:203 templates/admin/import.php:90
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:236 templates/pb-catalog.php:228
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:239 templates/admin/catalog.php:36
msgid "Featured"
msgstr "精选的"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:240
msgid "Pub Date"
msgstr "发布日期"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:396
msgid "Edit Tags"
msgstr "编辑标签"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:435 templates/admin/organize.php:44
#: templates/admin/organize.php:55
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:435 templates/admin/organize.php:42
#: templates/admin/organize.php:47
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:507 inc/admin/laf/namespace.php:427
#: inc/admin/laf/namespace.php:607 inc/admin/laf/namespace.php:879
msgid "My Catalog"
msgstr "我的编目"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:508
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:509
msgid "Visit Catalog"
msgstr " 访问编目"

#. translators: %s: search keywords
#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:515
msgid "Search results for &#8220;%s&#8221; returned no items"
msgstr "&#8220;%s&#8221; 的搜索结果 没有任何反馈项目"

#. translators: %s: search keywords
#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:518
msgid "Search results for &#8220;%s&#8221; returned 1 item"
msgstr "&#8220;%s&#8221; 的搜索结果  有一条反馈"

#. translators: %s: search keywords, %d: total items found
#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:521
msgid "Search results for &#8220;%1$s&#8221; returned %2$d items"
msgstr ""

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:529
msgid "Organize your public Catalog page."
msgstr "组织公开的编目页。"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:530
msgid "Show/Hide books"
msgstr "显示/隐藏书籍"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:531
msgid "To display a book in your catalog choose \"%s\" under Catalog Status. "
msgstr "在编目状态下选择“%s”以显示一本书。"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:533
msgid "To hide a book in your catalog choose \"%s\" under Catalog Status."
msgstr "在编目状态下选择“%s”以隐藏一本书。"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:536
msgid "Catalog sorting"
msgstr "编目排序"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:537
msgid ""
"To add sorting ability, add your Tag names to your <a href=\"%s\">Catalog "
"Profile</a> page (ex: Authors, Book Genre), then add the appropriate tags to"
" each individual book."
msgstr "要想增加排序功能，请在<a href=\"%s\">编目资料页</a>中（如：作者、书籍流派）中添加标签名，并把合适的标签选配给每本书。"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:539
msgid "Share your catalog"
msgstr "分享您的编目"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:540
msgid "The public link to your catalog page"
msgstr "可访问您的编目页的公开超链接"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:553
msgid "Add By URL"
msgstr "通过网址添加"

#: inc/admin/class-catalog-list-table.php:564 templates/admin/search.php:81
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:68
msgid "Email Validation Logs"
msgstr "Email验证日志"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:73
msgid "No. Ignore validation errors."
msgstr "不。忽略验证错误。"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:74
msgid "Yes."
msgstr "是。"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:74
msgid "Email me validation error logs on export."
msgstr "把导出时的错误日志通过Email发给我。"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:81
msgid "Lock Theme"
msgstr "锁定主题"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:86
msgid "Lock your theme at its current version."
msgstr "把您的主题锁定在当前版本。"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:102
msgid "Export settings."
msgstr "导出设置。"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:168
msgid ""
"This will prevent any changes to your book&rsquo;s appearance and page count"
" when themes are updated."
msgstr "选定此设置项时，即使主题更新了，您的书的外观和页码也不会随着改变。"

#: inc/admin/class-exportoptions.php:188 inc/admin/laf/namespace.php:372
msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

#: inc/admin/class-network-managers-list-table.php:79
#: inc/admin/class-network-managers-list-table.php:83
msgid "Restrict Access"
msgstr "设置访问限制"

#: inc/admin/class-network-managers-list-table.php:79
#: inc/admin/class-network-managers-list-table.php:83
msgid "Unrestrict Access"
msgstr "取消访问限制"

#: inc/admin/class-publishoptions.php:68
msgid "Amazon URL"
msgstr "Amazon网址"

#: inc/admin/class-publishoptions.php:77
msgid "O'Reilly URL"
msgstr "O'Reilly网址"

#: inc/admin/class-publishoptions.php:86
msgid "Barnes and Noble URL"
msgstr "Barnes and Noble网址"

#: inc/admin/class-publishoptions.php:95
msgid "Kobo URL"
msgstr "Kob网址"

#: inc/admin/class-publishoptions.php:104
msgid "Apple Books URL"
msgstr ""

#: inc/admin/class-publishoptions.php:113
msgid "Other Service URL"
msgstr "其他电子书服务网址（国内主要电子书平台有“多看”、“豆瓣阅读”、“当当”）"

#: inc/admin/class-publishoptions.php:132
msgid "Add BUY Links to Your Pressbooks Webbook"
msgstr ""

#: inc/admin/class-publishoptions.php:133
msgid ""
"Enter the URLs for locations where your book can be purchased below. <a "
"href=\"https://guide.pressbooks.com/chapter/publish/\">Our guide</a> "
"provides additional information about selling and distributing your book."
msgstr ""

#: inc/admin/class-publishoptions.php:293 inc/admin/laf/namespace.php:356
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: inc/admin/class-sitemap.php:58 inc/admin/class-sitemap.php:59
msgid "Sitemap"
msgstr "网站地图"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:17
#: templates/admin/covergenerator.php:63
msgid "Cover Generator"
msgstr "封面生成器"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:45 inc/admin/laf/namespace.php:396
msgid "Saving settings"
msgstr "保存设置"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:48
msgid ""
"Cover generation is not done. Leaving this page, now, will cause problems. "
"Are you sure?"
msgstr "封面生成没有完成。 现在离开这个页面会产生一些问题。 你确定吗？"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:49 inc/admin/laf/namespace.php:332
#: inc/admin/laf/namespace.php:395 inc/admin/laf/namespace.php:416
#: inc/admin/laf/namespace.php:627
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:68
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:86
msgid "Title (Spine)"
msgstr "标题（书脊）"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:97
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:224
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:119
msgid "Author (Spine)"
msgstr "作者（书脊）"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:130 inc/admin/laf/namespace.php:93
#: inc/class-activation.php:247 templates/admin/catalog.php:98
msgid "About"
msgstr "关于"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:141
msgid "ISBN"
msgstr ""

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:146
msgid ""
"If you have an ISBN, this will generate a barcode on the back of your print "
"cover. If you do not have an ISBN, you should leave this field blank."
msgstr ""

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:153
msgid "or SKU"
msgstr ""

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:158
msgid ""
"If you have a 13-digit identifier that is not an ISBN, entering it in this "
"field will generate a barcode with that number on the back of your print "
"cover. If you do not have a non-ISBN identifier, you should leave this field"
" blank."
msgstr "如果您有一个不是 ISBN 的 13 位标识符，在此字段中输入该标识符，会在您的印刷封面背面生成一个带有该编号的条形码。 如果您没有非 ISBN 标识符，则应将此字段留空。"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:165
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:172
msgid "Front Cover Background Image"
msgstr "前封背景图"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:180
msgid "Book Title Case"
msgstr "书名案例"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:193
msgid "Spine Size"
msgstr "书脊尺寸"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:200
msgid "Page Count"
msgstr "页码数"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:211
msgid "Paper Type"
msgstr "纸张类型"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:225
msgid "Custom PPI"
msgstr "定制人"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:236
msgid "Text and Background Colors"
msgstr "文本及背景颜色"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:243
msgid "Front Cover Text"
msgstr "封面文字"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:254
msgid "Front Cover Background"
msgstr "封面背景"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:265
msgid "Spine Text"
msgstr "书脊文字"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:276
msgid "Spine Background"
msgstr "书脊背景"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:287
msgid "Back Cover Text"
msgstr "封底文字"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:298
msgid "Back Cover Background"
msgstr "封底背景"

#. translators: %s: URL to Book Information page
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:329
msgid ""
"The text below is pulled from your <a href=\"%s\">Book Information</a> page,"
" and is used to generate your cover(s). You can reformat the text below as "
"needed. (<strong>IMPORTANT NOTE:</strong> Changes you make here will "
"<strong>NOT</strong> be reflected on the Book Information page.)"
msgstr "下面的文本是从您的图书信息页面中提取的，用于生成您的封面，您可以根据需要重新格式化下面的文本。重要提示：您在此处做的更改不会反映在图书信息页面上。"

#. translators: %s: URL to Appearance menu
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:442
msgid ""
"Below you can make small adjustments to the design of your cover. The look "
"and feel of the cover will echo the theme you have chosen for your book. You"
" can change your book theme in the <a href=\"%s\">Appearance</a> menu."
msgstr "您可以在下方对封面设计进行小幅调整。 封面的外观将与您为图书选择的主题相呼应。 您可以在外观菜单中更改您的书籍主题。"

#. translators: 1: pdf page width, 2: pdf page height, 3: URL to Theme Options
#. page
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:449
msgid ""
"Your PDF page size is set to %1$s &times; %2$s, and your PDF cover will be "
"generated with the same dimensions. You can change the PDF page size in the "
"<a href=\"%3$s\">Theme Options</a> menu."
msgstr "您的 PDF 页面大小设置为，您的 PDF 封面将以相同的尺寸生成。 您可以在主题选项菜单中更改 PDF 页面大小。"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:458
#: templates/admin/export.blade.php:57
msgid "Change Theme"
msgstr "更改主题"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:459
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:462
msgid "You can upload a background image here."
msgstr "您可以在此处上传背景图片。"

#. translators: 1: minimum width, 2: minimum height, 3: aspect ratio width, 4:
#. aspect ratio height
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:496
msgid ""
"Your image must be at least %1$s pixels in width by %2$s pixels in height, "
"with an aspect ratio of %3$s to %4$s."
msgstr ""

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:499
msgid "Delete Background Image"
msgstr "删除背景图"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:521
msgid ""
"Spine size is calculated based on the number of pages in your book, and the "
"weight of the paper used in printing."
msgstr "书脊尺寸是根据书的页数和印刷所用纸张的重量计算的。"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:527
msgid ""
"You haven't exported any PDF copies of your book, so you will need to enter "
"a page count below."
msgstr "您尚未导出图书的任何 PDF 副本，因此您需要在下方输入页数。"

#. translators: %s: number of pages in pdf
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:530
msgid ""
"The last PDF you exported has %s pages (you can edit this below if you "
"like)."
msgstr "您导出的最后一个 PDF 有 %s 页（您可以在下面编辑）。"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:534
msgid ""
"We can calculate the spine size based on CreateSpace and Ingram "
"specifications, or you can enter your own custom pages per inch (PPI) "
"defined by your printer."
msgstr "我们可以根据 CreateSpace 和 Ingram 规格计算书脊尺寸，或者您可以输入您的打印机定义的自定义每英寸页数 (PPI)。"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:567
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:159
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:380
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:399
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:418
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:437
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:455
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:473
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:494
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:515
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:534
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:553
msgid "Custom&hellip;"
msgstr "自定义&hellip;"

#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:585
msgid "Choose text color and background colors below."
msgstr "选择下列文字颜色以及背景颜色。"

#. translators: 1: minimum width, 2: minimum height, 3: image width 4: image
#. height
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:750
msgid ""
"Your image is too small. The image must be %1$d by %2$d pixels. Your image "
"is %3$d by %4$d pixels."
msgstr ""

#. translators: 1: pdf page width, 2: pdf page height
#: inc/admin/covergenerator/namespace.php:760
msgid ""
"Your image is the wrong aspect ratio. The image must have an aspect ratio of"
" %1$s to %2$s."
msgstr "您的图像是错误的纵横比。 图像的纵横比必须为1 %1$s 到 2%2$s。"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:22
msgid "Pressbooks News"
msgstr "Pressbooks新闻"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:77 inc/admin/dashboard/namespace.php:159
msgid "Book Permissions"
msgstr "图书权限"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:117
msgid "My Book"
msgstr "我的书籍"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:118 inc/admin/laf/namespace.php:792
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:175
msgid "Book Invitations"
msgstr "图书邀请"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:201
msgid "You have been invited to join <a href=\"%1$s\">%2$s</a> as %3$s %4$s"
msgstr "您已被邀请以 %3$s %4$s 的身份加入 1%2$s1"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:211
msgid "Accept"
msgstr "同意"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:224
msgid "Welcome to Pressbooks!"
msgstr "欢迎来到Pressbooks！"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:227
msgid "You do not have access to any books at the moment."
msgstr "您目前无权访问任何书籍。"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:234
msgid ""
"This network does not allow users to create new books. To create a new book,"
" please contact your Pressbooks Network Manager"
msgstr "该网络不允许用户创建新书。 要创建新书，请联系您的 Pressbooks 网络管理员"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:236 inc/admin/dashboard/namespace.php:252
msgid "at"
msgstr ""

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:243
msgid "Create a Book"
msgstr "创建一本新书"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:245 inc/admin/laf/namespace.php:407
#: inc/admin/laf/namespace.php:613 inc/admin/laf/namespace.php:614
#: templates/admin/cloner.php:13
msgid "Clone a Book"
msgstr "克隆一本书籍"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:250
msgid ""
"You can also request access to an existing book by contacting the book's "
"author or the institution's Pressbooks Network Manager"
msgstr "您还可以通过联系书籍作者或机构的 Pressbooks的网络管理员请求访问现有书籍"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:266 inc/class-activation.php:242
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:287 tests/test-cloner.php:63
#: templates/export/epub/toc.blade.php:11
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:268 inc/admin/metaboxes/namespace.php:646
#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:192
#: inc/posttype/namespace.php:115 inc/posttype/namespace.php:116
#: inc/posttype/namespace.php:548 templates/admin/import.php:91
#: templates/admin/organize.php:64 templates/admin/organize.php:87
msgid "Front Matter"
msgstr "正文前材料"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:309 inc/admin/metaboxes/namespace.php:648
#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:225
#: inc/posttype/namespace.php:143 inc/posttype/namespace.php:144
#: inc/posttype/namespace.php:551 templates/admin/import.php:96
#: templates/admin/organize.php:66 templates/admin/organize.php:95
msgid "Back Matter"
msgstr "正文后材料"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:328 inc/admin/dashboard/namespace.php:412
#: templates/admin/organize.php:272 templates/admin/organize.php:429
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:328 inc/admin/dashboard/namespace.php:412
#: inc/admin/laf/namespace.php:148
msgid "Organize"
msgstr "组织"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:398
msgid "%1$s total users: "
msgstr "%1$s 用户总数："

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:421 inc/admin/dashboard/namespace.php:422
#: inc/admin/laf/namespace.php:776 inc/admin/laf/namespace.php:851
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:471
msgid "Dashboard Feed"
msgstr "仪表板Feed"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:478
msgid "Display Feed"
msgstr "显示Feed"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:483
msgid "Display an RSS feed widget on the dashboard."
msgstr "在仪表板上显示一条RSS Fee "

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:489
msgid "Feed Title"
msgstr "Feed标题"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:497
msgid "Feed URL"
msgstr "Feed网址"

#: inc/admin/dashboard/namespace.php:524
msgid "Adjust settings for your dashboard RSS feed widget below."
msgstr "使用下面的微件调整仪表盘中的RSS feed的设置。"

#: inc/admin/delete/class-book.php:52
msgid "Delete Book"
msgstr "删除书籍"

#. translators: Do not translate USERNAME, URL_DELETE, SITE_NAME: those are
#. placeholders.
#: inc/admin/delete/class-book.php:66
msgid ""
"Howdy ###USERNAME###,\n"
"\n"
"You recently clicked the 'Delete Book' link on your book and filled in a\n"
"form on that page.\n"
"\n"
"If you really want to delete your book, click the link below. You will not\n"
"be asked to confirm again so only click this link if you are absolutely certain:\n"
"###URL_DELETE###\n"
"\n"
"If you delete your book, please consider starting a new book project with us\n"
"some time in the future! (But remember your current book\n"
"is gone forever.)\n"
"\n"
"Thanks for using Pressbooks,\n"
"###SITE_NAME###"
msgstr "你好###USERNAME###，您最近单击了您图书上的“删除图书”链接，并在该页面上填写了表格。如果您确定删除您的图书，请单击下面的链接。 不会要求您再次确认，请在您绝对确定时单击此链接：###URL_DELETE###如果您删除了您的书，请考虑与我们在以后一起开始一个新书项目！ （请注意您当前的书无法恢复。）感谢您使用 Pressbooks，###SITE_NAME###"

#: inc/admin/diagnostics/namespace.php:33
#: inc/admin/diagnostics/namespace.php:34 inc/admin/laf/namespace.php:108
#: templates/admin/diagnostics.blade.php:4
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

#: inc/admin/diagnostics/namespace.php:199
msgid "Stylesheet regenerated."
msgstr "重新生成样式表"

#: inc/admin/laf/namespace.php:74 inc/admin/laf/namespace.php:736
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: inc/admin/laf/namespace.php:83
msgid "Powered by %s"
msgstr "由 %s 提供支持"

#: inc/admin/laf/namespace.php:103
msgid "Guides and Tutorials"
msgstr "教程和指南"

#: inc/admin/laf/namespace.php:113 templates/admin/sitemap.blade.php:2
msgid "Site Map"
msgstr "网站地图"

#: inc/admin/laf/namespace.php:163
msgid "private"
msgstr "私密"

#: inc/admin/laf/namespace.php:164
msgid "public"
msgstr "公开"

#: inc/admin/laf/namespace.php:166
msgid "Updating book."
msgstr "更新图书"

#: inc/admin/laf/namespace.php:167
msgid "Updating chapters."
msgstr "更新章节"

#: inc/admin/laf/namespace.php:168
msgid "Updating part."
msgstr "更新部分"

#: inc/admin/laf/namespace.php:169
msgid "Updating front matter."
msgstr "更新前文。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:170
msgid "Updating back matter."
msgstr "更新后文。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:173
msgid "The book has been successfully updated!"
msgstr "您已成功更新书籍！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:174
msgid "The chapters has been successfully updated!"
msgstr "您已成功更新章节！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:175
msgid "The part has been successfully updated!"
msgstr "您已成功更新部分！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:176
msgid "The front matter has been successfully updated!"
msgstr "您已成功更新正文前材料！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:177
msgid "The back matter has been successfully updated!"
msgstr "您已成功更新后文前材料！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:180
msgid "Sorry, the book could not be updated.!"
msgstr "抱歉，书籍没能更新！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:181
msgid "Sorry, the chapters could not be updated."
msgstr "抱歉，章节没能更新！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:182
msgid "Sorry, the part could not be updated."
msgstr "抱歉，部分没能更新！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:183
msgid "Sorry, the front matter could not be updated."
msgstr "抱歉，正文前材料没能更新！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:184
msgid "Sorry, the back matter could not be updated."
msgstr "抱歉，后文前材料没能更新！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:194 inc/admin/laf/namespace.php:195
#: templates/admin/organize.php:74 templates/admin/organize.php:283
msgid "Add Part"
msgstr "添加部件"

#: inc/admin/laf/namespace.php:202 inc/admin/laf/namespace.php:203
#: templates/admin/organize.php:73
msgid "Add Chapter"
msgstr "添加章"

#: inc/admin/laf/namespace.php:210 inc/admin/laf/namespace.php:211
#: templates/admin/organize.php:71
msgid "Add Front Matter"
msgstr "添加正文前材料"

#: inc/admin/laf/namespace.php:218 inc/admin/laf/namespace.php:219
#: templates/admin/organize.php:72
msgid "Add Back Matter"
msgstr "添加正文后材料"

#: inc/admin/laf/namespace.php:226 inc/admin/laf/namespace.php:227
#: inc/editor/namespace.php:146 inc/posttype/namespace.php:195
msgid "Glossary Terms"
msgstr "词汇表"

#: inc/admin/laf/namespace.php:234 inc/admin/laf/namespace.php:235
msgid "Chapter Types"
msgstr "章类型"

#: inc/admin/laf/namespace.php:242 inc/admin/laf/namespace.php:243
msgid "Front Matter Types"
msgstr "正文前材料类型"

#: inc/admin/laf/namespace.php:250 inc/admin/laf/namespace.php:251
msgid "Back Matter Types"
msgstr "正文后材料类型"

#: inc/admin/laf/namespace.php:258 inc/admin/laf/namespace.php:259
msgid "Glossary Types"
msgstr "词汇类型"

#: inc/admin/laf/namespace.php:285
#: inc/modules/import/wordpress/class-wxr.php:542
#: inc/posttype/namespace.php:151
msgid "Book Info"
msgstr "书籍信息"

#: inc/admin/laf/namespace.php:296
msgid "Choose a subject…"
msgstr "选择一个项目"

#: inc/admin/laf/namespace.php:297
msgid "Choose some subject(s)…"
msgstr "选择多个项目"

#: inc/admin/laf/namespace.php:307 inc/admin/laf/namespace.php:308
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: inc/admin/laf/namespace.php:314 inc/admin/laf/namespace.php:372
#: templates/admin/organize.php:70 templates/admin/export.blade.php:11
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: inc/admin/laf/namespace.php:327
msgid "Are you sure you want to delete these export files?"
msgstr "您确定要删除这些导出文件吗？"

#: inc/admin/laf/namespace.php:328
msgid "Up to 5 files can be pinned at once."
msgstr "一次最多可以选定 5 个文件。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:329
msgid "Cannot pin more than 3 of the same file type."
msgstr "最多选定 3 个相同的文件类型。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:333
msgid ""
"Too many pinned files. Deselect one of the pinned files before attempting to"
" export."
msgstr "您选定了过多文件。在尝试导出之前取消一个选定文件。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:334
msgid ""
"Exports are not done. Leaving this page, now, will cause problems. Are you "
"sure?"
msgstr "导出尚未完成。 现在离开该页面会出现一些问题。 您确定吗？"

#: inc/admin/laf/namespace.php:359 inc/admin/laf/namespace.php:574
#: inc/admin/laf/namespace.php:1466
#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:459
msgid "Sharing and Privacy Settings"
msgstr "分享和隐私设置"

#: inc/admin/laf/namespace.php:359 inc/admin/laf/namespace.php:574
msgid "Sharing &amp; Privacy"
msgstr "分享 &amp; 隐私"

#: inc/admin/laf/namespace.php:377 inc/admin/laf/namespace.php:378
msgid "QuickLaTeX"
msgstr "QuickLaTeX"

#: inc/admin/laf/namespace.php:386 inc/utility/class-handlestransfers.php:88
#: templates/admin/import.php:38 templates/admin/import.php:114
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: inc/admin/laf/namespace.php:394
msgid ""
"Imports are not done. Leaving this page, now, will cause problems. Are you "
"sure?"
msgstr "导入尚未完成。现在离开该页面会出现问题。您确定吗？"

#: inc/admin/laf/namespace.php:415 inc/admin/laf/namespace.php:626
msgid ""
"Cloning is not done. Leaving this page, now, will cause problems. Are you "
"sure?"
msgstr "复制尚未完成。现在离开该页面会出现一些问题，您确定吗？"

#: inc/admin/laf/namespace.php:689 inc/admin/laf/namespace.php:700
msgid "About Pressbooks"
msgstr "关于 "

#: inc/admin/laf/namespace.php:711
msgid "Pressbooks.com"
msgstr "Pressbooks.com"

#: inc/admin/laf/namespace.php:721
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: inc/admin/laf/namespace.php:765
msgid "Network Admin"
msgstr " 网络管理"

#: inc/admin/laf/namespace.php:784 inc/admin/laf/namespace.php:1521
#: inc/admin/laf/namespace.php:1531
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: inc/admin/laf/namespace.php:801
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: inc/admin/laf/namespace.php:809
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: inc/admin/laf/namespace.php:859
msgid "Visit Website"
msgstr "访问网站"

#: inc/admin/laf/namespace.php:869
msgid "My Books"
msgstr ""

#: inc/admin/laf/namespace.php:889
msgid "Create A New Book"
msgstr ""

#: inc/admin/laf/namespace.php:901
msgid "Clone A Book"
msgstr ""

#: inc/admin/laf/namespace.php:1123
msgid ""
"Are you sure you want to unlock your theme? This will update your book to "
"the most recent version of your selected theme, which may change your "
"book&rsquo;s appearance and page count. Once you save your settings on this "
"page, this action will NOT be reversable!"
msgstr "您确认要解锁您的主题吗？这将更新您的书籍以匹配您选中主题的最新修订状态，这也许会更改您的书籍的外观和页数。当您在此页面保存设置后，该操作就无法撤销！"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1186
msgid "Book Visibility"
msgstr "书籍的可见性"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1200
msgid "Private Content"
msgstr "私有内容"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1213
msgid "Disable Comments"
msgstr "禁用评论"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1228
msgid "Share Latest Export Files"
msgstr "分享最近导出的文件"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1258 templates/admin/cloner.php:14
msgid "Pressbooks Directory"
msgstr "Pressbooks 目录"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1275
msgid "Sharing and Privacy settings"
msgstr "分享和隐私设置"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1290
msgid "Public. I would like this book to be visible to everyone."
msgstr "公开。我想每个人都可以访问该书。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1296
msgid ""
"Private. I would like this book to be accessible only to people I invite."
msgstr "私有。我想该书只能被我邀请的人访问。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1320
msgid "Who can see private front matter, chapters and back matter?"
msgstr "谁能看到私有的正文前材料、章和正文后材料？"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1323
msgid "Only logged in editors and administrators."
msgstr "只有登入的编辑们和管理员们。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1325
msgid "All logged in users including subscribers."
msgstr "所有登入用户，包括订阅者们。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1346
msgid ""
"Yes. I want to automatically disable comments, trackbacks and pingbacks on "
"all front matter, chapters and back matter."
msgstr "是。我想在所有的正文前材料、章、正文后材料中禁用评论、引用通告和参照通知。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1352
msgid ""
"No. I want to leave comments, trackbacks and pingbacks enabled on all front "
"matter, chapters and back matter unless I disable them manually."
msgstr "不。我想在所有的正文前材料、章、正文后材料中启用评论、引用通告和参照通知，除非我手动禁用。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1368
msgid ""
"Yes. I would like the latest export files to be available on the homepage "
"for free, to everyone."
msgstr "是。我想最新的导出文件显示在首页上，每个人都可以免费下载。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1374
msgid ""
"No. I would like the latest export files to only be available to "
"administrators."
msgstr "不。我想最近导出的文件只能被管理员访问。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1393
msgid "Yes. I want this book to be listed in the Pressbooks directory."
msgstr "是的。 我希望将这本书列在 Pressbooks 目录中。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1399
msgid "No. Exclude this book from the Pressbooks directory."
msgstr "不。将这本书从Pressbooks目录中移除。"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1524
msgid "All Books"
msgstr "所有书籍"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1534
msgid "Search Books"
msgstr "搜索书籍"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1540
msgid "Edit Book: %s"
msgstr "编辑书籍：%s"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1543 inc/admin/laf/namespace.php:1552
msgid "Book Address (URL)"
msgstr "书籍地址（URL）"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1549
msgid "Add New Book"
msgstr "添加新书"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1555
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:373
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:392
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:411
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:430
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:449
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:467
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:485
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:506
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:527
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:546
msgid "Book Title"
msgstr "书籍标题"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1558
msgid "Book Language"
msgstr "书籍语言"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1561
msgid "Add Book"
msgstr "添加书籍"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1578
msgid "Edit previous or next item"
msgstr "编辑前一项或者后一项"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1583
msgid "Edit Previous (%s)"
msgstr "编辑前一项（%s）"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1588
msgid "Edit Next (%s)"
msgstr "编辑下一项(%s)"

#: inc/admin/laf/namespace.php:1603
msgid "Twitter URL"
msgstr ""

#: inc/admin/laf/namespace.php:1604
msgid "LinkedIn URL"
msgstr ""

#: inc/admin/laf/namespace.php:1605
msgid "GitHub URL"
msgstr ""

#: inc/admin/laf/namespace.php:1651
msgid ""
"Your institutional affiliation, e.g. Rebus Foundation, Open University, "
"Amnesty International."
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:103
msgid ""
"Your cover image was not saved because it is too small (%1$s x %2$s). It "
"should be at least 800px in height."
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:109
msgid ""
"Your cover image was not saved because the aspect ratio (%s) is outside the "
"permitted range (.66 to 1). We recommend an aspect ratio of .75."
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:134 inc/admin/metaboxes/namespace.php:189
#: inc/class-metadata.php:437
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:175 inc/admin/metaboxes/namespace.php:703
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:765
#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:202 inc/class-sass.php:89
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1910
#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:563
#: inc/posttype/namespace.php:87 inc/posttype/namespace.php:542
#: inc/posttype/namespace.php:580 templates/admin/import.php:94
#: tests/test-posttype.php:261
msgid "Part"
msgstr "部件"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:179
msgid "Save Part"
msgstr "保存部件"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:180
msgid "Save Book Information"
msgstr "保存书籍信息"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:181
msgid "Status & Visibility"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:195
msgid "General Book Information"
msgstr "通用书籍信息"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:213
msgid "Short Title"
msgstr "短标题"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:214
msgid ""
"In case of long titles that might be truncated in running heads in the PDF "
"export."
msgstr "防止PDF版输出文件的页眉处会截断过长的标题。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:234
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:238 inc/admin/metaboxes/namespace.php:250
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:262 inc/admin/metaboxes/namespace.php:274
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:286 inc/admin/metaboxes/namespace.php:298
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:677
msgid "Create New Contributor"
msgstr "创建新的投稿人"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:239 inc/admin/metaboxes/namespace.php:678
msgid "Choose author(s)..."
msgstr "选择作者"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:246
msgid "Editor(s)"
msgstr "编辑"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:251
msgid "Choose editor(s)..."
msgstr "选择编辑者"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:258
msgid "Translator(s)"
msgstr "译者"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:263
msgid "Choose translator(s)..."
msgstr "选择译者"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:270
msgid "Reviewer(s)"
msgstr "审稿人"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:275
msgid "Choose reviewer(s)..."
msgstr "选择审稿人"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:282
msgid "Illustrator(s)"
msgstr "插画师"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:287
msgid "Choose illustrator(s)..."
msgstr "选择插画师"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:294
msgid "Contributor(s)"
msgstr "投稿人"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:299
msgid "Choose contributor(s)..."
msgstr "选择投稿人"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:306
msgid "Publisher"
msgstr "发行者"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:307 inc/admin/metaboxes/namespace.php:318
msgid "This text appears on the title page of your book."
msgstr "该文字显示在您的书籍的标题页上。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:317
msgid "Publisher City"
msgstr "发行者所在城市"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:329
msgid "Publication Date"
msgstr "出版日期"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:330 inc/admin/metaboxes/namespace.php:340
msgid ""
"This is added to the metadata in your ebook. Please write date in YYYY-MM-DD"
" format."
msgstr "这将添加到您电子书中的元数据中。 请以 YYYY-MM-DD的 格式填写日期。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:339
msgid "On-Sale Date"
msgstr "开售日期"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:348
msgid "Ebook ISBN"
msgstr "电子书ISBN"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:349
msgid ""
"ISBN is the International Standard Book Number, and you'll need one if you "
"want to sell your book in some online ebook stores. This is added to the "
"metadata in your ebook."
msgstr "ISBN也将添加到电子书的元数据中。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:359
msgid "Print ISBN"
msgstr "纸质书ISBN"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:360
msgid ""
"ISBN is the International Standard Book Number, and you'll need one if you "
"want to sell your book in online and physical book stores."
msgstr "ISBN全称是国际标准书记编码 International Standard Book Number。如果您要销售您的书，就需要它。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:370
msgid "Digital Object Identifier (DOI)"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:382
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:383
msgid ""
"This sets metadata in your ebook, making it easier to find in some stores. "
"It also changes some system generated content for supported languages, such "
"as the \"Contents\" header."
msgstr "这将添加到您的电子书的元数据中，可帮助用户更快找到您的书。也会改变一些受支持语种的系统生成的内容，如：“内容”页眉。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:383
msgid "Help translate Pressbooks into your language!"
msgstr "帮助我们一起将Pressbooks翻译成您的本地化语言！"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:390 inc/class-licensing.php:315
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1401
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1423
#: inc/modules/export/htmlbook/class-htmlbook.php:855
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:1074
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:403 templates/admin/cloner.php:19
msgid "Source Book URL"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:405
msgid ""
"This book was cloned from a pre-existing book at the above URL. This "
"information will be displayed on the webbook homepage."
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:415
msgid "Copyright Year"
msgstr "版权年"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:416
msgid "Year that the book is/was published."
msgstr "书籍cb年份"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:428
msgid "Copyright Holder"
msgstr "版权所有人"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:429
msgid "Name of the copyright holder."
msgstr "版权所有人名称"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:441
msgid "Copyright License"
msgstr "版权授权"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:442
msgid "You can select various licenses including Creative Commons."
msgstr "您可以选择多种授权，包括创作共享。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:450
msgid "Copyright Notice"
msgstr "版权告知"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:451
msgid ""
"Enter a custom copyright notice, with whatever information you like. This "
"will override the auto-generated copyright notice if All Rights Reserved or "
"no license is selected, and will be inserted after the title page. If you "
"select a Creative Commons license, the custom notice will appear after the "
"license text in both the webbook and your exports."
msgstr "输入自定义版权声明，可以包含您喜欢的任何信息。 如果您选择保留所有权利或未选择许可，将覆盖自动生成的版权声明，并且会将其插入标题页之后。 如果您选择知识共享许可，自定义通知将出现在网络书和导出的许可文本之后。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:460
msgid "About the Book"
msgstr "关于书籍"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:468
msgid "Book Tagline"
msgstr "书籍标语"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:469
msgid ""
"A very short description of your book. It should fit in a Twitter post, and "
"encapsulate your book in the briefest sentence."
msgstr "一句对您的书籍的极短描述。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:480
msgid "Short Description"
msgstr "简短描述"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:481
msgid ""
"A short paragraph about your book, for catalogs, reviewers etc. to quote."
msgstr "一段关于您的书籍的文字，可用于编目、审稿来引用。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:492
msgid "Long Description"
msgstr "长描述"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:493
msgid "The full description of your book."
msgstr "对您的书籍的完整描述。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:500
msgid "Subject(s)"
msgstr "项目"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:505
msgid "Additional Catalog Information"
msgstr "扩展的编目信息"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:513
msgid "Series Title"
msgstr "丛书标题"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:514 inc/admin/metaboxes/namespace.php:525
msgid "Add if your book is part of a series."
msgstr "若您的书是一套丛书其中一本时，请输入此信息。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:524
msgid "Series Number"
msgstr "丛书编号"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:535
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:537
msgid ""
"These are added to your webbook cover page, and in your ebook metadata. "
"Keywords are used by online book stores and search engines."
msgstr "这些将添加到您的Web书籍的封面中和电子书的元数据中。在线书店和搜索引擎会用到这些关键词。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:544
msgid "Hashtag"
msgstr "井号标签"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:545
msgid ""
"These are added to your webbook cover page. For those of you who like "
"Twitter."
msgstr "这些将添加到您的Web书籍的封面中，类似于Twitter中的井号标签。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:555
msgid "List Price (Print)"
msgstr "零售指导价（纸质版）"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:556
msgid "The list price of your book in print."
msgstr "纸质版书的零售指导价"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:566
msgid "List Price (PDF)"
msgstr "零售指导价（PDF版）"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:567
msgid "The list price of your book in PDF format."
msgstr "PDF版书的零售指导价。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:577
msgid "List Price (ebook)"
msgstr "零售指导价（电子书）"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:578
msgid "The list price of your book in Ebook formats."
msgstr "电子书零售指导价。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:588
msgid "List Price (Web)"
msgstr "零售指导价（Web）"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:589
msgid "The list price of your webbook."
msgstr "Web书零售指导价。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:601
msgid "Choose an audience&hellip;"
msgstr "选择读者群&hellip;"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:602
msgid "Juvenile"
msgstr "少年"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:603
msgid "Young Adult"
msgstr "青年"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:604
msgid "Adult"
msgstr " 成年"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:606
msgid "Audience"
msgstr "读者群"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:607
msgid "The target audience for your book."
msgstr "您的书籍的目标读者"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:620
msgid "BISAC Subject(s)"
msgstr "BISAC分类"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:622
msgid ""
"BISAC Subject Headings help libraries and bookstores properly classify your "
"book. To select the appropriate subject heading for your book, consult %s."
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:622
msgid "the BISAC Subject Headings list"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:636
msgid "BISAC Regional Theme"
msgstr "BISAC地区主题"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:637
msgid ""
"BISAC Regional Themes help libraries and bookstores properly classify your "
"book."
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:647
#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:209 inc/class-sass.php:78
#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:564
#: inc/posttype/namespace.php:64 inc/posttype/namespace.php:545
#: inc/posttype/namespace.php:584 templates/admin/import.php:92
#: templates/admin/organize.php:91
msgid "Chapter"
msgstr "章"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:652
msgid "%s Metadata"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:659
msgid ""
"%s Short Title (appears in the PDF running header and webbook navigation)"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:666
msgid "%s Subtitle (appears in the Web/ebook/PDF output)"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:673
msgid "%s Author(s)"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:687
msgid "%s Copyright License (overrides book license on this page)"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:694
msgid "%s Digital Object Identifier (DOI)"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:714
msgid ""
"Appears on part page. Parts will not appear if a book has only one part."
msgstr "显示在部件页中。当一本书中只有一个部件时，部件页不会显示。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:722
msgid "Part Visibility"
msgstr "部件可见性"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:732
msgid "Invisible"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:733
msgid "Hide from table of contents and part numbering."
msgstr "在目录和部件页码中隐藏。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:887
msgid "Show in Glossary Lists"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:898
msgid "Preview"
msgstr ""

#. translators: accessibility text
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:900
msgid "(opens in a new window)"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:909 templates/admin/organize.php:140
#: templates/admin/organize.php:243 templates/admin/organize.php:299
#: templates/admin/organize.php:401
msgid "Show in Web"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:913
msgid "Require a Password"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:914
msgid "Password..."
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:918 templates/admin/organize.php:148
#: templates/admin/organize.php:247 templates/admin/organize.php:307
#: templates/admin/organize.php:405
msgid "Show in Exports"
msgstr ""

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:922 templates/admin/organize.php:155
#: templates/admin/organize.php:251 templates/admin/organize.php:315
#: templates/admin/organize.php:409
msgid "Show Title"
msgstr "显示标题"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1104
msgid "Primary Subject"
msgstr "重要项目"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1108
msgid ""
"%1$s subject terms appear on the web homepage of your book and help "
"categorize your book in your network catalog and Pressbooks Directory (if "
"applicable). Use %2$s to determine which subject category is best for your "
"book."
msgstr "%1$s 主题词出现在您图书的主页上，从而帮助 在您的网络目录和 Pressbooks Directory（如果适用）中对您的图书进行分类。 使用 %2$s 确定最适合您的图书的主题类别。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1108
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1121
msgid "Thema"
msgstr "主题"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1108
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1121
msgid "the Thema subject category list"
msgstr "主题项目类别列表"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1111
msgid "Additional Subject(s)"
msgstr "附加项目"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1121
msgid ""
"%1$s subject terms appear on the web homepage of your book and help "
"categorize your book in your network catalog and Pressbooks Directory (if "
"applicable). Use %2$s to determine which additional subject categories are "
"appropriate for your book."
msgstr "%1$s 主题词出现在您图书的主页上，从而帮助在您的网络目录和 Pressbooks Directory（如果适用）中对您的图书进行分类。 使用 %2$s 确定其他哪些主题类别适合您的书。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1224
#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1280
msgid ""
"Images should be square (400px x 400px). You will be allowed to crop images "
"after upload."
msgstr "图像应为方形（400 像素 x 400 像素）。 上传后允许裁剪图像。"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1389
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1418
msgid "Name cannot be left blank."
msgstr "姓名不得空白"

#: inc/admin/metaboxes/namespace.php:1452
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:81
msgid "Allow Redistribution"
msgstr "允许重新发行"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:87
msgid "Allow book administrators to enable redistribution of export files."
msgstr "允许书籍管理员启用导出文件的重新发行。"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:93
msgid "Enable network API"
msgstr "启用网络API"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:99
msgid "Enable access to your network of books via the Pressbooks REST API."
msgstr "允许使用Pressbooks的API远程访问您的书籍网络。"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:105
msgid "Enable Cloning"
msgstr "启用克隆"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:111
msgid "Enable book cloning via the Pressbooks REST API."
msgstr "通过 Pressbooks REST API 启用图书克隆。"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:117
msgid "Enable CC with Weblinks"
msgstr "使用网络链接启用抄送"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:123
msgid "Allow users to produce Common Cartridge exports with simple Web Links."
msgstr "允许用户使用简单的 Web 链接生成 Common Cartridge 导出。"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:129
msgid "Book directory"
msgstr "书籍目录"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:135
msgid "Exclude non-catalogued public books from Pressbooks Directory."
msgstr "从 Pressbooks Directory 中移除未编入目录的公共书籍。"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:141
msgid "Iframe Allowlist"
msgstr "iframe 许可名单"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:146
msgid ""
"To allowlist all content from a domain: <code>guide.pressbooks.com</code> To"
" allowlist a path: <code>//guide.pressbooks.com/some/path/</code> One per "
"line."
msgstr "将域中的所有内容列入许可名单：guide.pressbooks.com 将路径列入许可名单：//guide.pressbooks.com/some/path/ 每行一个。"

#: inc/admin/network/class-sharingandprivacyoptions.php:162
msgid "Sharing and Privacy settings."
msgstr "分享和隐私设置。"

#: inc/admin/networkmanagers/namespace.php:21
#: inc/admin/networkmanagers/namespace.php:22
msgid "Network Managers"
msgstr "网络管理员"

#: inc/admin/networkmanagers/namespace.php:119
msgid "Pressbooks Network Managers"
msgstr "书籍系统网络管理员"

#: inc/admin/networkmanagers/namespace.php:121
msgid ""
"Network administrators&rsquo; access to network administration menus can be "
"restricted to leave only sites and users visible to them."
msgstr "网络管理员可以限制对网络管理菜单的访问，只留下站点和用户可见。"

#: inc/admin/plugins/namespace.php:94
msgid ""
"Please be advised that any content provided via a remote third-party "
"service, like WP QuickLaTeX, may not be trustworthy. The WP QuickLaTeX "
"plugin also includes an advanced setting which allows users to create and "
"display SVG files, a format that may carry a higher security risk than other"
" image formats."
msgstr "请注意，通过远程第三方服务（例如 WP QuickLaTeX）提供的任何内容可能不可信。 WP QuickLaTeX 插件还包括一个高级设置，允许用户创建和显示 SVG 文件，这种格式可能比其他图像格式安全风险更高。"

#: inc/admin/users/class-userbulk.php:66 inc/admin/users/class-userbulk.php:67
msgid "Bulk Add"
msgstr "批量添加"

#: inc/admin/users/class-userbulk.php:169
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效邮件地址"

#: inc/admin/users/class-userbulk.php:243
msgid "The following user(s) could not be added."
msgstr "下列用户无法被添加"

#: inc/admin/users/class-userbulk.php:246
msgid "User(s) successfully added to this book."
msgstr "成功添加用户至此书籍。"

#: inc/admin/users/class-userbulk.php:249
msgid ""
"An invitation email has been sent to the user(s) below. A confirmation link "
"must be clicked before their account is created."
msgstr "邀请电子邮件已发送给以下用户。 在他们创建帐户之前，必须单击确认链接。"

#: inc/api/endpoints/controller/class-books.php:127
#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:151
#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:164
#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:177
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: inc/api/endpoints/controller/class-books.php:153
msgid "ID offset, overrides page."
msgstr "ID偏离，覆盖页面。"

#: inc/api/endpoints/controller/class-metadata.php:513
#: inc/api/endpoints/controller/class-sectionmetadata.php:453
msgid ""
"URL of a reference Web page that unambiguously indicates the item's "
"identity."
msgstr "明确指示项目身份的参考网页的 URL。"

#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:98
msgid "Comment count"
msgstr "评论数"

#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:123
msgid "Include in exports."
msgstr "包含在导出中。"

#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:129
msgid "Has post content, the content field is not empty."
msgstr "有帖子内容，内容字段不为空。"

#: inc/api/endpoints/controller/class-toc.php:134
msgid "Word count."
msgstr "词汇量"

#: inc/api/namespace.php:71
msgid "Part ID."
msgstr "书籍部ID。"

#: inc/api/namespace.php:195
msgid "Invalid batch parameter(s)."
msgstr "无效的批量参数"

#: inc/api/namespace.php:350
msgid "Part does not exist"
msgstr "部件不存在"

#: inc/api/namespace.php:357
msgid "ID is not a part"
msgstr "该ID不是一个部件的ID"

#: inc/api/namespace.php:371
msgid "Failed to update chapter part"
msgstr "更新章部件失败"

#: inc/class-activation.php:204
msgid "Main Body"
msgstr "正文"

#: inc/class-activation.php:210 tests/test-book.php:50
msgid "Introduction"
msgstr "引子"

#: inc/class-activation.php:212 tests/test-book.php:101
msgid "This is where you can write your introduction."
msgstr "您可以在在此撰写引子。"

#: inc/class-activation.php:217
msgid "Chapter 1"
msgstr "第1章"

#: inc/class-activation.php:219
msgid ""
"This is the first chapter in the main body of the text. You can change the "
"text, rename the chapter, add new chapters, and add new parts."
msgstr "这是主体正文部分的第一章。您可以更改文字、重命名章名、添加新章以及新建书籍部件（如：序言、索引等）。"

#: inc/class-activation.php:224
msgid "Appendix"
msgstr "附录"

#: inc/class-activation.php:226
msgid "This is where you can add appendices or other back matter."
msgstr "您可再次添加附录或其他书籍后记内容。"

#: inc/class-activation.php:232 templates/admin/organize.php:129
#: templates/admin/organize.php:216 templates/admin/organize.php:290
#: templates/admin/organize.php:375 tests/test-cloner.php:53
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: inc/class-activation.php:252
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: inc/class-activation.php:257
msgid "Access Denied"
msgstr "拒绝访问"

#: inc/class-activation.php:259
msgid ""
"This book is private, and accessible only to registered users. If you have "
"an account you can login <a href=\"/wp-login.php\">here</a>. You can also "
"set up your own Pressbooks book at: <a "
"href=\"http://pressbooks.com\">Pressbooks.com</a>."
msgstr "该书是私有的，只有注册用户才能访问。若您有账户则可以 <a href=\"/wp-login.php\">点此登录</a>。您也可以 <a href=\"http://pressbooks.com\">P点此创建</a>。"

#: inc/class-activation.php:264 inc/class-customcss.php:91
msgid "Custom CSS for Ebook"
msgstr "EBook版自定义CSS"

#: inc/class-activation.php:269 inc/class-customcss.php:96
msgid "Custom CSS for PDF"
msgstr "PDF版自定义CSS"

#: inc/class-activation.php:274 inc/class-customcss.php:101
msgid "Custom CSS for Web"
msgstr "Web版自定义CSS"

#: inc/class-activation.php:280 inc/posttype/namespace.php:165
#: inc/posttype/namespace.php:166 inc/posttype/namespace.php:539
#: templates/admin/import.php:118
msgid "Book Information"
msgstr "书籍信息"

#: inc/class-activation.php:311
msgid "Default Data"
msgstr "默认数据"

#: inc/class-catalog.php:803
msgid "Catalog Logo"
msgstr "编目Logo"

#: inc/class-catalog.php:1143 inc/class-catalog.php:1197
#: inc/class-catalog.php:1244 templates/admin/catalog.php:19
msgid "You do not have permission to do that."
msgstr "您无权限做此操作。"

#: inc/class-catalog.php:1290
msgid "Invalid URL."
msgstr "无效网址。"

#: inc/class-catalog.php:1310
msgid "No book found."
msgstr "未发现书籍。"

#: inc/class-contributors.php:436
msgid "Prefix"
msgstr "字首"

#: inc/class-contributors.php:439
msgid ""
"Prefix to be displayed before this contributor's name, e.g. Dr., Prof., Ms.,"
" Rev., Capt."
msgstr "在此投稿者姓名之前所显示的前缀，例如 博士、教授、女士、牧师、上尉。"

#: inc/class-contributors.php:443
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: inc/class-contributors.php:449
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: inc/class-contributors.php:455
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: inc/class-contributors.php:458
msgid ""
"Suffix to be displayed after this contributors's name, e.g. Jr., Sr., IV, "
"PhD, MD, USN (Ret.)."
msgstr "在此投稿人姓名后显示后缀，例如 Jr., Sr., IV, PhD, MD, USN (Ret.)。"

#: inc/class-contributors.php:462
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: inc/class-contributors.php:468
msgid "Biographical Info"
msgstr "传记信息"

#: inc/class-contributors.php:473
msgid "Institution"
msgstr "组织机构"

#: inc/class-contributors.php:476
msgid ""
"Institution this contributor is associated with, e.g. Rebus Foundation, Open"
" University, Amnesty International."
msgstr "与此投稿者相关联的机构，例如 Rebus 基金会、开放大学、国际特赦组织。"

#: inc/class-contributors.php:483
msgid "Website for this contributor. Must be a valid URL."
msgstr "该投稿人的网站。 必须是有效的 URL。"

#: inc/class-contributors.php:487
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: inc/class-contributors.php:490
msgid "Twitter profile for this contributor. Must be a valid URL."
msgstr "该投稿人的推特简介。必须是有效的URL。"

#: inc/class-contributors.php:494
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: inc/class-contributors.php:497
msgid "LinkedIn profile for this contributor. Must be a valid URL."
msgstr "该投稿人的Linkedln简介。必须是一个有效的URL。"

#: inc/class-contributors.php:501
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: inc/class-contributors.php:504
msgid "GitHub profile for this contributor. Must be a valid URL."
msgstr "该投稿人的GitHub简介。必须是一个有效的URL。"

#: inc/class-contributors.php:575
msgid ""
"<p>Import multiple contributors at once by uploading a valid JSON file. See "
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">our guide</a> for details.</p>"
msgstr "通过上传有效的 JSON 文件一次导入多个投稿人。 有关详细信息，请参阅我们的指南。"

#: inc/class-contributors.php:578
msgid "Import Contributors"
msgstr "导入投稿人"

#: inc/class-eventstreams.php:201
msgid ""
"Cloning succeeded! Cloned %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s, %7$s, and %8$s"
" to %9$s."
msgstr "克隆成功！克隆%1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, %6$s, %7$s, 以及 %8$s 至%9$s."

#: inc/class-eventstreams.php:202
msgid "%s term"
msgid_plural "%s terms"
msgstr[0] "%s条款"

#: inc/class-eventstreams.php:203
#: inc/modules/import/wordpress/class-wxr.php:416
msgid "%s front matter"
msgid_plural "%s front matter"
msgstr[0] "%s正文前材料"

#: inc/class-eventstreams.php:204
#: inc/modules/import/wordpress/class-wxr.php:417
msgid "%s part"
msgid_plural "%s parts"
msgstr[0] "%s部分"

#: inc/class-eventstreams.php:205
#: inc/modules/import/wordpress/class-wxr.php:418
msgid "%s chapter"
msgid_plural "%s chapters"
msgstr[0] "%s章节"

#: inc/class-eventstreams.php:206
#: inc/modules/import/wordpress/class-wxr.php:419
msgid "%s back matter"
msgid_plural "%s back matter"
msgstr[0] "%s正文后材料"

#: inc/class-eventstreams.php:207
#: inc/modules/import/wordpress/class-wxr.php:420
msgid "%s media attachment"
msgid_plural "%s media attachments"
msgstr[0] "%s媒体附件"

#: inc/class-eventstreams.php:208
msgid "%s H5P element"
msgid_plural "%s H5P elements"
msgstr[0] "%sH5P因素"

#: inc/class-eventstreams.php:209
#: inc/modules/import/wordpress/class-wxr.php:421
msgid "%s glossary term"
msgid_plural "%s glossary terms"
msgstr[0] "%s术语词汇表"

#: inc/class-eventstreams.php:231
msgid "No export format was selected."
msgstr "未选择导出格式。"

#: inc/class-eventstreams.php:275
msgid "No chapters were selected for import."
msgstr "没有选择要导入的章节。"

#: inc/class-eventstreams.php:299
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: inc/class-globaltypography.php:40
msgid "Adlam"
msgstr "阿德拉姆语"

#: inc/class-globaltypography.php:41
msgid "Ancient Greek"
msgstr "古希腊语"

#: inc/class-globaltypography.php:42
msgid "Armenian"
msgstr "亚美尼亚语"

#: inc/class-globaltypography.php:43
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: inc/class-globaltypography.php:44
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: inc/class-globaltypography.php:45
msgid "Biblical Hebrew"
msgstr "圣经版希伯来语"

#: inc/class-globaltypography.php:46
msgid "Canadian Indigenous Syllabics"
msgstr "加拿大土著语言"

#: inc/class-globaltypography.php:47
msgid "Devanagari (Hindi and Sanskrit)"
msgstr "梵文（印地文和梵文）"

#: inc/class-globaltypography.php:48
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "简体中文"

#: inc/class-globaltypography.php:49
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "繁体中文"

#: inc/class-globaltypography.php:50
msgid "Coptic"
msgstr "科普特语"

#: inc/class-globaltypography.php:51
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

#: inc/class-globaltypography.php:52
msgid "Punjabi (Gurmukhi)"
msgstr "旁遮普语（古尔穆基语）"

#: inc/class-globaltypography.php:53
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: inc/class-globaltypography.php:54
msgid "Kannada"
msgstr "卡纳达语"

#: inc/class-globaltypography.php:55
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

#: inc/class-globaltypography.php:56
msgid "Malayalam"
msgstr "马拉雅拉姆语"

#: inc/class-globaltypography.php:57
msgid "Musical Notation"
msgstr "乐谱"

#: inc/class-globaltypography.php:58
msgid "N'Ko"
msgstr "N'Ko"

#: inc/class-globaltypography.php:59
msgid "Odia"
msgstr "Odia"

#: inc/class-globaltypography.php:60
msgid "Syriac"
msgstr "叙利亚语"

#: inc/class-globaltypography.php:61
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

#: inc/class-globaltypography.php:62
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: inc/class-globaltypography.php:63
msgid "Tibetan"
msgstr "藏语"

#: inc/class-globaltypography.php:64
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: inc/class-globaltypography.php:445
msgid "Your %1$s font could not be downloaded from %2$s."
msgstr "无法从%2$s下载您的 %1$s 字体。"

#: inc/class-licensing.php:57
msgid "Public Domain"
msgstr "公共区域"

#: inc/class-licensing.php:67
msgid "CC0 (Creative Commons Zero)"
msgstr "CC0（知识共享许可协议）"

#: inc/class-licensing.php:77
msgid "CC BY (Attribution)"
msgstr "创作共享版权（署名）"

#: inc/class-licensing.php:78
msgid "Creative Commons Attribution 4.0 International License"
msgstr "知识共享署名 4.0 国际许可"

#: inc/class-licensing.php:88
msgid "CC BY-SA (Attribution ShareAlike)"
msgstr "创作共享版权（署名-相同方式共享）"

#: inc/class-licensing.php:89
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License"
msgstr "知识共享署名-相同方式共享 4.0 国际许可"

#: inc/class-licensing.php:99
msgid "CC BY-ND (Attribution NoDerivatives)"
msgstr "创作共享版权（署名-禁止演绎）"

#: inc/class-licensing.php:100
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivatives 4.0 International License"
msgstr ""

#: inc/class-licensing.php:110
msgid "CC BY-NC (Attribution NonCommercial)"
msgstr "创作共享版权（署名-非商业性）"

#: inc/class-licensing.php:111
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License"
msgstr "知识共享署名-非商业性 4.0 国际许可"

#: inc/class-licensing.php:121
msgid "CC BY-NC-SA (Attribution NonCommercial ShareAlike)"
msgstr "创作分享版权（署名-非商业性-相同方式共享）"

#: inc/class-licensing.php:122
msgid ""
"Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International "
"License"
msgstr "知识共享署名-非商业性使用-相同方式共享 4.0 国际许可"

#: inc/class-licensing.php:132
msgid "CC BY-NC-ND (Attribution NonCommercial NoDerivatives)"
msgstr "创作分享版权（署名-非商业性-禁止演绎）"

#: inc/class-licensing.php:133
msgid ""
"Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivatives 4.0 International "
"License"
msgstr "知识共享署名-非商业性-禁止演绎 4.0 国际许可"

#: inc/class-licensing.php:139 inc/class-licensing.php:320
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "保留所有版权。"

#: inc/class-licensing.php:205
msgid ""
"$title is deprecated. Method will automatically determine title from "
"licenses"
msgstr "$title 已弃用。 方法将自动从许可中确定所有权"

#: inc/class-licensing.php:317 inc/class-styles.php:794
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1410
#: inc/modules/export/htmlbook/class-htmlbook.php:864
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:1083
#: templates/export/epub/opf.blade.php:93
msgid "by"
msgstr " "

#: inc/class-licensing.php:376
msgid "except where otherwise noted."
msgstr "除了其他地方有特别指出的。"

#: inc/class-licensing.php:403 inc/class-licensing.php:427
msgid "%1$s Copyright &copy;%2$s by %3$s. All Rights Reserved."
msgstr "%1$s版权及复制权；%2$s由%3$s。保留所有版权。"

#: inc/class-licensing.php:415
msgid "Icon for the %s"
msgstr "%s的图标"

#: inc/class-licensing.php:417
msgid "%1$s by %2$s is licensed under a %3$s, except where otherwise noted."
msgstr "%1$sby%2$s根据%3$s获得许可，除非另有说明。"

#: inc/class-licensing.php:436 inc/class-licensing.php:446
msgid "Icon for the %s license"
msgstr "%s图标的许可"

#: inc/class-licensing.php:438
msgid "This work (%1$s by %2$s) is free of known copyright restrictions."
msgstr "此作品（%1$sby%2$s）没有已知的版权限制。"

#: inc/class-mathjax.php:162 inc/class-mathjax.php:163
#: templates/admin/mathjax.blade.php:2
msgid "MathJax"
msgstr "MathJax"

#: inc/class-mathjax.php:183
msgid "<code>PB_MATHJAX_URL</code> is not configured."
msgstr "<code>PB_MATHJAX_URL</code>未配置"

#: inc/class-sass.php:197
msgid ""
"There was a problem with SASS. Contact your site administrator. Error: %1$s "
"%2$s"
msgstr ""

#: inc/class-styles.php:96 templates/admin/custom-styles.php:38
msgid "Custom Styles"
msgstr "自定义样式"

#: inc/class-styles.php:118
msgid "Custom Style for Ebook"
msgstr "电子书籍自定义样式"

#: inc/class-styles.php:123
msgid "Custom Style for PDF"
msgstr "PDF自定义样式"

#: inc/class-styles.php:128
msgid "Custom Style for Web"
msgstr "网页自定义样式"

#: inc/class-styles.php:646
msgid "Alegreya"
msgstr "Alegreya"

#: inc/class-styles.php:647
msgid "Cormorant Garamond"
msgstr "Cormorant Garamond"

#: inc/class-styles.php:648
msgid "Crimson Text"
msgstr "深红色文字"

#: inc/class-styles.php:649
msgid "GNU FreeFont Serif"
msgstr "GNU FreeFont Serif"

#: inc/class-styles.php:650
msgid "New Athena Unicode"
msgstr "New Athena Unicode"

#: inc/class-styles.php:651
msgid "Noto Serif"
msgstr "Noto Serif"

#: inc/class-styles.php:652
msgid "Sorts Mill Goudy"
msgstr "Sorts Mill Goudy"

#: inc/class-styles.php:653
msgid "Spectral"
msgstr "Spectral"

#: inc/class-styles.php:657
msgid "Barlow"
msgstr "Barlow"

#: inc/class-styles.php:658
msgid "GNU FreeFont Sans"
msgstr "GNU FreeFont Sans"

#: inc/class-styles.php:659
msgid "K2D"
msgstr "K2D"

#: inc/class-styles.php:660
msgid "Lato"
msgstr "Lato"

#: inc/class-styles.php:661
msgid "Libre Franklin"
msgstr "Libre Franklin"

#: inc/class-styles.php:662
msgid "Montserrat"
msgstr "Montserrat"

#: inc/class-styles.php:663
msgid "Noto Sans"
msgstr "Noto Sans"

#: inc/class-styles.php:664
msgid "Open Sans"
msgstr "Open Sans"

#: inc/class-styles.php:665
msgid "Raleway"
msgstr "Raleway"

#: inc/class-styles.php:666
msgid "Roboto"
msgstr "Roboto"

#: inc/class-styles.php:667
msgid "Rubik"
msgstr "Rubik"

#: inc/class-styles.php:668
msgid "Source Sans Pro"
msgstr "Source Sans Pro"

#: inc/class-styles.php:672 tests/test-styles.php:185
msgid "Theme default"
msgstr "Theme default"

#: inc/class-styles.php:673 inc/class-styles.php:687 tests/test-styles.php:186
msgid "Serif"
msgstr "Serif"

#: inc/class-styles.php:674 tests/test-styles.php:187
msgid "Sans serif"
msgstr "Sans serif"

#: inc/class-styles.php:719
msgid ""
"Unexpected Error: There was a problem trying to query slug: %s - Please "
"contact technical support."
msgstr "当查询%s时发生未预期错误，请联系技术支持。"

#: inc/class-styles.php:759 templates/admin/custom-styles.php:16
msgid "Web"
msgstr "Web"

#: inc/class-styles.php:791
msgid "Last 10 Revisions"
msgstr "最近 10 次修订"

#: inc/cloner/class-cloner.php:411 inc/modules/import/api/class-api.php:115
msgid "Looking up the source book"
msgstr "查找源书"

#: inc/cloner/class-cloner.php:413
msgid "Failed to setup source"
msgstr "设置源失败"

#: inc/cloner/class-cloner.php:417
msgid "Creating the target book"
msgstr "创建目标书"

#: inc/cloner/class-cloner.php:428
msgid "Cloning metadata"
msgstr "克隆元数据"

#: inc/cloner/class-cloner.php:435
msgid "Cloning contributors and licenses"
msgstr "克隆投稿人和许可证书"

#: inc/cloner/class-cloner.php:446
msgid "Cloning front matter"
msgstr "克隆正文前材料"

#: inc/cloner/class-cloner.php:460 inc/cloner/class-cloner.php:465
msgid "Cloning parts and chapters"
msgstr "克隆部分和章节"

#: inc/cloner/class-cloner.php:477
msgid "Cloning back matter"
msgstr "克隆正文后材料"

#: inc/cloner/class-cloner.php:500 inc/covergenerator/class-generator.php:298
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:664
#: inc/modules/import/class-import.php:373
msgid "Finishing up"
msgstr "整合"

#: inc/cloner/class-cloner.php:516
msgid ""
"You can only clone from a book hosted by Pressbooks 4.1 or later. Please "
"ensure that your source book meets these requirements."
msgstr "您只能从 Pressbooks 4.1 或更高版本的书籍中进行克隆。 请确保您的源书符合以上要求。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:523
msgid "Could not retrieve metadata from %s."
msgstr "无法从%s检索元数据"

#: inc/cloner/class-cloner.php:531
msgid "%s is not licensed for cloning."
msgstr "%s未获得克隆许可"

#: inc/cloner/class-cloner.php:540
msgid "Could not retrieve contents and structure from %s."
msgstr "无法从%s中检索内容和结构。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:548
msgid "Could not retrieve taxonomies from %s."
msgstr "无法从%s中检索分类法。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:556
msgid "Could not retrieve media from %s."
msgstr "无法从%s中检索媒体"

#: inc/cloner/class-cloner.php:725
msgid ""
"The source book contained H5P content that could not be cloned. Please "
"review the cloned version of your book carefully, as missing H5P content "
"will be indicated. You may want to remove or replace these elements."
msgstr "源书包含无法克隆的 H5P 内容。请仔细检查您图书的克隆版本，其中可能会有缺少的 H5P 内容。您可能想要删除或替换这些元素。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:747
msgid "The source book&rsquo;s media could not be read."
msgstr "无法读取源书的媒体。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:821
msgid "The source book&rsquo;s metadata could not be read."
msgstr "无法读取源图书的元数据"

#: inc/cloner/class-cloner.php:852
msgid "The source book&rsquo;s structure and contents could not be read."
msgstr "无法读取源书的结构和内容。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:894
msgid "The source book&rsquo;s taxonomies could not be read."
msgstr "无法读取原始书籍的分类法。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:1885
msgid "Your book URL can only contain lowercase letters (a-z) and numbers."
msgstr "您的图书网址只能包含小写字母 (a-z) 和数字。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:1887
msgid "Your book URL must contain at least some letters."
msgstr "您的图书 URL 必须至少包含若干`个字母。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:1889
msgid "That book URL is not allowed."
msgstr "不允许使用该图书网址。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:1891
msgid "Your book URL must be at least %s character."
msgid_plural "Your book URL must be at least %s characters."
msgstr[0] "您的图书 URL 必须至少包含 %s 个字符。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:1893
msgid "Sorry, you may not use that book URL."
msgstr "抱歉，你无法使用该图书URL。"

#: inc/cloner/class-cloner.php:1895
msgid "Sorry, that book URL already exists!"
msgstr "抱歉，该书URL已经存在！"

#: inc/covergenerator/class-generator.php:201
msgid "Calculating spine width"
msgstr "计算书脊宽度"

#: inc/covergenerator/class-generator.php:217
msgid "Creating barcode"
msgstr "创建条码"

#: inc/covergenerator/class-generator.php:225
msgid "Loading metadata"
msgstr "加载元数据"

#: inc/covergenerator/class-generator.php:283
msgid "Generating cover"
msgstr "生成封面"

#: inc/covergenerator/class-generator.php:363
#: inc/modules/export/class-export.php:331
msgid "book"
msgstr "书"

#: inc/covergenerator/class-generator.php:456
#: inc/modules/export/prince/class-docraptor.php:117
msgid "Your PDF could not be retrieved."
msgstr "无法检索您的PDF。"

#: inc/covergenerator/class-isbn.php:61
msgid "There was a problem creating the barcode: Invalid ISBN number."
msgstr "创建条形码时出现问题：无效的ISBN 号。"

#: inc/covergenerator/class-sku.php:43
msgid "There was a problem creating the barcode: Invalid characters in SKU"
msgstr "创建条形码时出现问题：SKU 中的字符无效"

#: inc/editor/namespace.php:110
msgid "Insert Footnote"
msgstr "插入脚注"

#: inc/editor/namespace.php:111
msgid "Convert MS Word Footnotes"
msgstr "转换微软Word脚注"

#: inc/editor/namespace.php:118
msgid "Insert LaTeX"
msgstr "插入LaTeX"

#: inc/editor/namespace.php:131 templates/admin/import.php:156
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: inc/editor/namespace.php:132
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/editor/namespace.php:133
msgid "Insert Glossary Term"
msgstr "插入术语词汇表"

#: inc/editor/namespace.php:134
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: inc/editor/namespace.php:136
msgctxt "JS template string"
msgid "Glossary term <em>${templateString1}</em> not found. Please create it."
msgstr "未找到主题词列表 ${templateString1}。 请创建一个。"

#: inc/editor/namespace.php:137
msgid "Select a Term"
msgstr "选择一个主题词"

#: inc/editor/namespace.php:138
msgid "Create and Insert Term"
msgstr "创建并且插入主题词"

#: inc/editor/namespace.php:139
msgid "Choose Existing Term"
msgstr "选择现有主题词"

#: inc/editor/namespace.php:140
msgid "Glossary term already exists."
msgstr "主题词列表已存在"

#: inc/editor/namespace.php:142
msgid "Cannot submit empty Glossary term."
msgstr "不能提交空的主题词列表"

#: inc/editor/namespace.php:143
msgid "A term was not selected?"
msgstr "一个主题词未被选择？"

#: inc/editor/namespace.php:144 inc/posttype/namespace.php:243
msgid ""
"To display a list of glossary terms, leave this back matter's content blank."
msgstr ""

#: inc/editor/namespace.php:145
msgid "Term"
msgstr "主题词"

#: inc/editor/namespace.php:203
msgid "Indent"
msgstr "缩进"

#: inc/editor/namespace.php:209
msgid "Hanging indent"
msgstr "悬挂缩进"

#: inc/editor/namespace.php:215
msgid "No indent"
msgstr "不缩进"

#: inc/editor/namespace.php:221
msgid "Write right to left"
msgstr "从右向左写"

#: inc/editor/namespace.php:229
msgid "Write left to right"
msgstr "从左向右写"

#: inc/editor/namespace.php:237
msgid "Tight tracking"
msgstr "紧凑字间距"

#: inc/editor/namespace.php:243
msgid "Very tight tracking"
msgstr "极紧凑的字间距"

#: inc/editor/namespace.php:249
msgid "Loose tracking"
msgstr "宽松的字间距"

#: inc/editor/namespace.php:255
msgid "Very loose tracking"
msgstr "非常宽松的 "

#: inc/editor/namespace.php:261
msgid "Pullquote (left)"
msgstr "左浮动醒目引文"

#: inc/editor/namespace.php:267
msgid "Pullquote (right)"
msgstr "右浮动醒目引文"

#: inc/editor/namespace.php:317 inc/editor/namespace.php:359
#: inc/editor/namespace.php:373
#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:120 languages/tinymce.php:7
msgid "Standard"
msgstr " "

#: inc/editor/namespace.php:321
msgid "No lines"
msgstr "没有行"

#: inc/editor/namespace.php:325
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: inc/editor/namespace.php:329 inc/editor/namespace.php:367
#: inc/editor/namespace.php:381 languages/tinymce.php:10
msgid "Shaded"
msgstr "有阴影的"

#: inc/editor/namespace.php:333
msgid "Full Grid"
msgstr "满格"

#: inc/editor/namespace.php:337
msgid "Standard Landscape*"
msgstr "标准布局"

#: inc/editor/namespace.php:341
msgid "No lines Landscape*"
msgstr "无线条布局"

#: inc/editor/namespace.php:345
msgid "Lines Landscape*"
msgstr "线条布局"

#: inc/editor/namespace.php:349
msgid "Shaded Landscape*"
msgstr "阴影布局"

#: inc/editor/namespace.php:353
msgid "Full Grid Landscape*"
msgstr "满格布局"

#: inc/editor/namespace.php:363 inc/editor/namespace.php:377
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: inc/editor/namespace.php:494
msgid "Internal Link"
msgstr "内部链接"

#: inc/image/namespace.php:394
msgid ""
"This image will be displayed on the webbook home page and used as the "
"internal cover in ebook exports. Cover images must be at least 800px tall "
"and have an aspect ratio between .66 and 1. Very large images will be "
"resized upon upload. Read more in <a "
"href=\"https://guide.pressbooks.com/chapter/how-to-design-your-book-cover/\""
" target=\"_blank\">our guide</a>."
msgstr "此图像将显示在网络书主页上，并用作电子书导出的内部封面。 封面图片的高度必须至少为 800 像素，宽高比介于 0.66 和 1 之间。非常大的图片将在上传时调整大小。 您可以在我们的指南中阅读更多内容。"

#: inc/image/namespace.php:432 templates/admin/covergenerator.php:123
msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "您确认要删除该项吗？"

#: inc/image/namespace.php:464
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc/interactive/class-h5p.php:174
msgid ""
"The original version of this chapter contained H5P content. You may want to "
"remove or replace this element."
msgstr ""

#: inc/l10n/namespace.php:508 inc/l10n/namespace.php:531
msgid ""
"Please contact your system administrator if you would like them to install "
"extended %s language support for the Pressbooks interface."
msgstr "若您要安装系统扩展界面语言%s，请联系系统管理员。"

#: inc/metadata/namespace.php:117
msgid "Hide Additional Book Information"
msgstr "隐藏书籍扩展信息。"

#: inc/metadata/namespace.php:120
msgid "Show Additional Book Information"
msgstr "显示书籍扩展信息"

#: inc/metadata/namespace.php:127
msgid ""
"The book information you enter here appears on your book’s cover and title "
"pages and in the metadata of your webbook and exported files."
msgstr "您在此输入的信息将显示在您的书籍的封面和标题页中，也会作为元数据保存在导出的电子书文件中。"

#: inc/metadata/namespace.php:129
msgid ""
"If you need to enter additional information, click the button below to see "
"all available fields."
msgstr "若您要输入扩展信息，请点击下面的按钮展开表单。"

#: inc/metadata/namespace.php:1162
msgid ""
"The %1$s Thema subject terms requested for this book could not be downloaded"
" from %2$s. Please report this error to your network manager."
msgstr "无法从 %2$s下载这本书要求的 %1$s主题词。 请将此错误报告给您的网络管理员。"

#: inc/modules/export/class-export.php:740
msgid "%s: Initializing"
msgstr "%s：初始化"

#: inc/modules/export/class-export.php:742
msgid "%s: Exporting"
msgstr "%s：导出"

#: inc/modules/export/class-export.php:747
msgid "%s: Export successful"
msgstr "%s：导出成功"

#: inc/modules/export/class-export.php:749
msgid "%s: Validating file"
msgstr "%s：验证文件"

#: inc/modules/export/class-export.php:754
msgid "%s: Validation successful"
msgstr "%s：验证成功"

#: inc/modules/export/class-export.php:758
msgid "%s: Finishing up"
msgstr "%s：整合"

#: inc/modules/export/class-export.php:823
msgid "The export failed. See logs for more details."
msgstr "导出失败。更多详细信息请参阅日志。"

#: inc/modules/export/class-export.php:832
msgid "Warning: The export has validation errors. See logs for more details."
msgstr "警告：导出验证错误。请查看日志了解更多详情。"

#: inc/modules/export/class-export.php:833
msgid "Emailed to:"
msgstr "发Email到："

#: inc/modules/export/class-table.php:81
msgid "Are you sure you want to delete this export file?"
msgstr "您确定要删除此导出文件吗？"

#: inc/modules/export/class-table.php:131
msgid "File"
msgstr "文件"

#: inc/modules/export/class-table.php:132
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: inc/modules/export/class-table.php:133
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: inc/modules/export/class-table.php:134
msgid "Pin"
msgstr "标记"

#: inc/modules/export/class-table.php:135
msgid "Date Exported"
msgstr "导出日期"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:384
msgid "EPUB %s: "
msgstr "EPUB %s: "

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:494
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:204
msgid "Initializing"
msgstr "初始化"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:508
msgid "Preparing book contents"
msgstr "准备书籍内容"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:519
msgid "Creating container"
msgstr "创建容器"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:529
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:212
msgid "Saving file to exports folder"
msgstr "将文件保存到导出文件夹"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:537
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:216
msgid "Export successful"
msgstr "导出成功"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:634
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:242
msgid "Validating file"
msgstr "检验文件"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:663
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:258
msgid "Validation successful"
msgstr "检验成功"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:960
msgid "Compiling styles"
msgstr "编辑样式"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:969
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:431
msgid "Creating cover"
msgstr "创建封面"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:976
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:435
msgid "Creating title page"
msgstr "创建标题页"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:980
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:439
msgid "Creating copyright page"
msgstr "创建版权页"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:984
msgid "Exporting dedication and epigraph"
msgstr "导出题词"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:988
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1555
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:451
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:1252
msgid "Exporting front matter"
msgstr "导出正文前材料"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:995
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1656
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1686
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:458
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:1317
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:1357
msgid "Exporting parts and chapters"
msgstr "导出部分和章节"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:999
#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1817
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:462
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:1452
msgid "Exporting back matter"
msgstr "导出正文后内容"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1004
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:447
msgid "Creating table of contents"
msgstr "创建目录"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1346
msgid "Title Page"
msgstr "标题页"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1611
msgid "Make your own books using Pressbooks"
msgstr "使用Pressbooks制作自己的书"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1869
msgid "Table Of Contents"
msgstr "目录"

#: inc/modules/export/epub/class-epub.php:1944
#: inc/modules/export/htmlbook/class-htmlbook.php:979
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:1234
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: inc/modules/export/htmlbook/class-htmlbook.php:190
#: inc/modules/export/wordpress/class-wxr.php:81
#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:289
msgid "Invalid permission error"
msgstr "非法权限错误"

#: inc/modules/export/namespace.php:84 templates/admin/covergenerator.php:52
msgid ""
"Some dependencies for %1$s exports could not be found. Please verify that "
"you have completed the <a href=\"%2$s\">installation instructions</a>."
msgstr "%1$s导出功能必需的依赖软件未找到。请检查您是否完成了<a href=\"%2$s\">安装指南</a>。"

#: inc/modules/export/namespace.php:85
#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:420
#: inc/utility/namespace.php:1321 inc/utility/namespace.php:1326
#: inc/utility/namespace.php:1360 inc/utility/namespace.php:1370
#: inc/utility/namespace.php:1376 templates/admin/covergenerator.php:53
msgid "and"
msgstr "和"

#: inc/modules/export/namespace.php:98
#: inc/modules/export/prince/class-filters.php:74
msgid "PDF (for print)"
msgstr "PDF (用于印刷)"

#: inc/modules/export/namespace.php:99
#: inc/modules/export/prince/class-filters.php:75
msgid "PDF (for digital distribution)"
msgstr "PDF (用于数字分发)"

#: inc/modules/export/namespace.php:100 inc/modules/export/namespace.php:193
#: inc/modules/export/namespace.php:228
msgid "EPUB"
msgstr "EPUB"

#: inc/modules/export/namespace.php:101 inc/modules/export/namespace.php:198
#: inc/modules/export/namespace.php:231
msgid "Pressbooks XML"
msgstr "Pressbooks XML"

#: inc/modules/export/namespace.php:104
msgid "XHTML"
msgstr "XHTML"

#: inc/modules/export/namespace.php:105 inc/modules/export/namespace.php:192
#: inc/modules/export/namespace.php:227
msgid "HTMLBook"
msgstr "HTMLBook"

#: inc/modules/export/namespace.php:106 inc/modules/export/namespace.php:197
#: inc/modules/export/namespace.php:230
msgid "OpenDocument"
msgstr "开放文档"

#: inc/modules/export/namespace.php:107 inc/modules/export/namespace.php:199
#: inc/modules/export/namespace.php:232
msgid "WordPress XML"
msgstr "WordPress XML"

#: inc/modules/export/namespace.php:115
msgid "Common Cartridge with Web Links"
msgstr "Common Cartridge with Web Links"

#: inc/modules/export/namespace.php:189 inc/modules/export/namespace.php:223
#: inc/modules/export/namespace.php:225
msgid "Print PDF"
msgstr "打印PDF"

#: inc/modules/export/namespace.php:190 inc/modules/export/namespace.php:191
#: inc/modules/export/namespace.php:224 inc/modules/export/namespace.php:226
msgid "Digital PDF"
msgstr "数码PDF"

#: inc/modules/export/namespace.php:194
msgid "MOBI"
msgstr "MOBI"

#: inc/modules/export/namespace.php:195
msgid "EPUB3"
msgstr "EPUB3"

#: inc/modules/export/namespace.php:200 inc/modules/export/namespace.php:233
msgid "Common Cartridge (Web Links)"
msgstr "Common Cartridge (Web Links)"

#: inc/modules/export/namespace.php:269
msgid "The file %1$s has been %2$s successfully."
msgstr "文件%1$s已成功%2$s。"

#: inc/modules/export/namespace.php:271
msgid "pinned"
msgstr "选定"

#: inc/modules/export/namespace.php:271
msgid "unpinned"
msgstr "未选定"

#: inc/modules/export/namespace.php:290
msgid "%s Author"
msgid_plural "%s Authors"
msgstr[0] "%s作者"

#: inc/modules/export/prince/class-pdf.php:278
msgid ""
"This book was produced with Pressbooks (https://pressbooks.com) and rendered"
" with Prince."
msgstr "这本书由 Pressbooks (https://pressbooks.com) 制作，并由 Prince 呈现。"

#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:178
msgid "XHTML: "
msgstr "XHTML: "

#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:423
msgid "Creating before title page"
msgstr "在标题页之前创建"

#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:427
msgid "Creating half title page"
msgstr "创建半标题页"

#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:443
msgid "Creating dedication and epigraph"
msgstr "创建题词"

#: inc/modules/export/xhtml/class-xhtml11.php:553
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: inc/modules/import/api/class-api.php:83
msgid "No chapters in %s are licensed for cloning."
msgstr "%s中的无章节都获得克隆许可。"

#: inc/modules/import/api/class-api.php:141
msgid "Importing front matter"
msgstr "导入正文前材料"

#: inc/modules/import/api/class-api.php:164
msgid "Importing parts and chapters"
msgstr "导入部分和章节"

#: inc/modules/import/api/class-api.php:189
msgid "Importing back matter"
msgstr "导入正文后材料"

#: inc/modules/import/api/class-api.php:205
msgid "Importing glossary terms"
msgstr "导入主题词列表"

#: inc/modules/import/class-import.php:371
#: inc/modules/import/epub/class-epub201.php:211
msgid "Importing"
msgstr "导入"

#: inc/modules/import/class-import.php:503
msgid "Your file does not appear to be a valid %s."
msgstr "您的文件貌似不是一个合法的%s。"

#: inc/modules/import/class-import.php:541
msgid "Your URL does not appear to be valid"
msgstr "您的网址貌似无效"

#: inc/modules/import/class-import.php:548
#: inc/modules/import/class-import.php:577
msgid "The URL you are trying to import is bigger than the maximum file size."
msgstr "您尝试导入的 URL 大于最大文件大小。"

#: inc/modules/import/class-import.php:570
msgid ""
"The website you are attempting to reach is not returning a successful "
"response code: "
msgstr "您尝试访问的网站没有回应成功的响应代码："

#: inc/modules/import/epub/class-epub201.php:152
msgid "Opening EPUB file"
msgstr "打开EPUB文件"

#: inc/modules/import/epub/class-epub201.php:159
msgid "Reading metadata"
msgstr "读取元数据"

#: inc/modules/import/epub/class-epub201.php:165
msgid "Deleting temporary files"
msgstr "删除临时文件"

#: inc/modules/import/epub/class-epub201.php:216
msgid "Imported %s chapters."
msgstr "导入%s章。"

#: inc/modules/import/html/class-xhtml.php:45
msgid "The HTML is larger than pcre.backtrack_limit."
msgstr "HTML 大于 pcre.backtrack_limit。"

#: inc/modules/import/wordpress/class-parser.php:65
#: inc/modules/import/wordpress/class-parser.php:71
msgid ""
"This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"
msgstr "This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"

#: inc/modules/import/wordpress/class-wxr.php:415
msgctxt ""
"String which tells user how many front matter, parts, chapters, back matter,"
" media attachments, and glossary terms were imported."
msgid "Imported %1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s, and %6$s."
msgstr "导入%1$s%2$s%3$s%4$s%5$s和%6$s"

#: inc/modules/searchandreplace/class-search.php:140
msgid "Invalid regular expression"
msgstr "非法正则表达式"

#: inc/modules/searchandreplace/class-search.php:148
msgid "No search pattern."
msgstr "无此模式。"

#: inc/modules/searchandreplace/class-searchandreplace.php:66
msgid ""
"Once you&rsquo;ve pressed &lsquo;Replace & Save&rsquo; there is no going "
"back! Have you checked &lsquo;Preview Replacements&rsquo; to make sure this "
"will do what you want it to do?"
msgstr "当你&rsquo;ve按下&lsquo;替换&保存&rsquo;后，将无法撤销！您已经通过&lsquo;预览替换&rsquo;检查了您的替换是你想要做的吗？"

#: inc/modules/searchandreplace/class-searchandreplace.php:76
#: inc/modules/searchandreplace/class-searchandreplace.php:77
#: templates/admin/search.php:11
msgid "Search & Replace"
msgstr "查找&替换"

#: inc/modules/searchandreplace/types/class-content.php:60
msgid "view"
msgstr "查看"

#: inc/modules/searchandreplace/types/class-content.php:62
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: inc/modules/searchandreplace/types/class-content.php:72
msgid "%1$s ID #%2$d: %3$s"
msgstr "%1$s ID #%2$d: %3$s"

#: inc/modules/searchandreplace/types/class-content.php:100
msgid "Content Text"
msgstr "内容文本"

#: inc/modules/themeoptions/class-admin.php:93
#: inc/modules/themeoptions/class-admin.php:94
#: inc/modules/themeoptions/class-admin.php:148
#: templates/admin/export.blade.php:58
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: inc/modules/themeoptions/class-admin.php:151
msgid "Theme Options Tabs"
msgstr "主题选项选项卡"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:81
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:86
#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:85
msgid "Header Font"
msgstr "标题字体"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:89
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:94
#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:93
msgid "Body Font"
msgstr "正文字体"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:99
msgid "Ebook Start Point"
msgstr "电子书起始"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:104
msgid ""
"Note: This designated ebook start book may be overridden by some ereader "
"devices."
msgstr "注意：某些电子阅读设备可能会与该指定的电子书入门指南不匹配。"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:111
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:262
#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:128
msgid "Paragraph Separation"
msgstr "段落分离"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:116
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:267
#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:133
msgid "Indent paragraphs"
msgstr "段落首行缩进"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:117
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:268
#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:134
msgid "Skip lines between paragraphs"
msgstr "段落首行不缩进"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:123
msgid "Compress Images"
msgstr "压缩图片"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:128
msgid "Reduce image size and quality"
msgstr "降低图片尺寸和质量"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:153
msgid "These options apply to ebook exports."
msgstr "这些选项将要应用到导出电子书功能中。"

#: inc/modules/themeoptions/class-ebookoptions.php:354
msgid "Ebook Options"
msgstr "电子书选项"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:83
msgid "Part and Chapter Numbers"
msgstr "部件和章的序号"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:88
msgid "Display part and chapter numbers"
msgstr "显示部件和章的序号"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:94
msgid "Part Label"
msgstr "部分标签"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:99
msgid ""
"The \"part\" label is used in the table of contents and in part titles in "
"your webbook and exports."
msgstr "“部分”标签用于目录以及您的网络书籍和导出的部分标题。"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:106
msgid "Chapter Label"
msgstr "章节标签"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:111
msgid ""
"The \"chapter\" label is used in the table of contents and in chapter titles"
" in your webbook and exports."
msgstr "“章节”标签用于您的网络书籍和导出的目录和章节标题中。"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:118
msgid "Two-Level TOC"
msgstr "二级目录"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:123
msgid ""
"Enable two-level table of contents (displays headings under chapter titles)"
msgstr "启用二级目录（在章标题下显示H1以下标题）"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:129
msgid "About the Author"
msgstr "关于作者"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:134
#: tests/test-options.php:471
msgid "Display information about authors at the end of each chapter"
msgstr "在每章结尾展示作者信息。"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:140
#: inc/shortcodes/attributions/class-attachments.php:262
msgid "Media Attributions"
msgstr "媒体归属"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:145
msgid "Display attributions at the end of a chapter"
msgstr "在每章结尾展示归属"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:153
msgid "Language & Script Support"
msgstr "语言以及脚本支持"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:158
msgid "Include fonts to support the following languages and scripts:"
msgstr "包括字体以支持以下语言和脚本："

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:172
msgid "Chapter Licenses"
msgstr "章节许可"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:177
msgid "Do not display section level copyright license"
msgstr "不显示节级版权许可"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:178
msgid "Display section level license on table of contents in export formats"
msgstr "在导出格式的目录上显示节级许可证"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:179
msgid "Display section level license at end of chapter in export formats"
msgstr "以导出格式在章节末尾显示节级许可证"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:185
#: languages/tinymce.php:21
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:186
#: languages/tinymce.php:18
msgid "Exercises"
msgstr "练习"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:187
#: languages/tinymce.php:15
msgid "Key Takeaways"
msgstr "关键知识点"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:188
#: languages/tinymce.php:12
msgid "Learning Objectives"
msgstr "学习目标"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:197
msgid "Customize colors for %s textboxes using the fields below."
msgstr "使用以下字段自定义 %s文本框的颜色。"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:203
msgid "Header Color"
msgstr "标题颜色"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:209
msgid "The header text color for a %s textbox."
msgstr "%s文本框的标题文本颜色。"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:214
msgid "Header Background"
msgstr "标题背景"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:220
msgid "The header background color for a %s textbox."
msgstr "%s文本框的标题背景颜色"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:225
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:231
msgid "The background color for a %s textbox."
msgstr "%s文本框的背景色"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:258
msgid "These options apply universally to webbook, PDF and ebook exports."
msgstr "这些选项将全局性应用到Web/PDF/电子书导出功能中。"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:429
msgid "Select languages&hellip;"
msgstr "选择语言&hellip;"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:437
msgid "This theme includes built-in support for %s."
msgstr "该主题包含对%s的内建支持。"

#: inc/modules/themeoptions/class-globaloptions.php:545
msgid "Global Options"
msgstr "全局选项"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:105
msgid "Body Font Size"
msgstr "正文字号"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:110
msgid ""
"Heading sizes are proportional to the body font size and will also be "
"affected by this setting."
msgstr "各级标题的字号和正文字号成比例缩放，会受此设置影响。"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:118
msgid "Footnote Font Size"
msgstr "脚注字体大小"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:131
msgid "Body Line Height"
msgstr "正文行高"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:145
msgid "Page Size"
msgstr "页面大小"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:150
msgid "Digest (5.5&quot; &times; 8.5&quot;)"
msgstr "Digest (5.5&quot; &times; 8.5&quot;)"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:151
msgid "US Trade (6&quot; &times; 9&quot;)"
msgstr "US Trade (6&quot; &times; 9&quot;)"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:152
msgid "US Letter (8.5&quot; &times; 11&quot;)"
msgstr "US Letter (8.5&quot; &times; 11&quot;)"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:153
msgid "Custom (8.5&quot; &times; 9.25&quot;)"
msgstr "Custom (8.5&quot; &times; 9.25&quot;)"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:154
msgid "Duodecimo (5&quot; &times; 7.75&quot;)"
msgstr "Duodecimo (5&quot; &times; 7.75&quot;)"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:155
msgid "Pocket (4.25&quot; &times; 7&quot;)"
msgstr "Pocket (4.25&quot; &times; 7&quot;)"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:156
msgid "A4 (21cm &times; 29.7cm)"
msgstr "A4 (21cm &times; 29.7cm)"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:157
msgid "A5 (14.8cm &times; 21cm)"
msgstr "A5 (14.8cm &times; 21cm)"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:158
msgid "5&quot; &times; 8&quot;"
msgstr "5&quot; &times; 8&quot;"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:166
msgid "Page Width"
msgstr "页面宽度"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:171
msgid ""
"Page width must be expressed in CSS-compatible units, e.g. "
"&lsquo;5.5in&rsquo; or &lsquo;10cm&rsquo;."
msgstr "页面宽度必须以 CSS 兼容的单位表示，例如 &lsquo;5.5in&rsquo; 或“10 厘米”。"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:178
msgid "Page Height"
msgstr "页面高度"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:183
msgid ""
"Page height must be expressed in CSS-compatible units, e.g. "
"&lsquo;8.5in&rsquo; or &lsquo;10cm&rsquo;."
msgstr ""

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:191
msgid "Margins"
msgstr "页边距"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:196
msgid "Customize your book&rsquo;s margins using the fields below."
msgstr "设置您书籍的页边距"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:202
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:927
msgid "Outside Margin"
msgstr "外边距"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:207
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:219
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:231
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:243
msgid ""
"Margins must be expressed in CSS-compatible units, e.g. &lsquo;8.5in&rsquo; "
"or &lsquo;10cm&rsquo;."
msgstr "边距必须要用CSS兼容的单位来注明，如：&lsquo;5.5in&rsquo; or &lsquo;10cm&rsquo;."

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:214
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:928
msgid "Inside Margin"
msgstr "内边距"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:226
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:929
msgid "Top Margin"
msgstr "上边距"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:238
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:930
msgid "Bottom Margin"
msgstr "下边距"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:251
msgid "Hyphens"
msgstr "连字符"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:256
msgid "Enable hyphenation"
msgstr "启用断字"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:274
msgid "Section Openings"
msgstr "节（Section）头"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:279
msgid "Left or right page section opening (for print PDF)"
msgstr "左侧页或右侧页节（Section）头（用于印刷PDF）"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:280
msgid "Right page section openings (for print PDF)"
msgstr "右侧页节（Section）头（用于印刷PDF）"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:281
msgid "No blank pages (for web PDF)"
msgstr "无空白页（用于Web/PDF）"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:292
msgid "Display table of contents"
msgstr "显示目录"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:298
msgid "Crop Marks"
msgstr "裁切标记"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:303
msgid "Display crop marks"
msgstr "显示裁切标记"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:310
msgid "Romanize Part Numbers"
msgstr "部件页码使用罗马数字"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:315
msgid "Convert part numbers into Roman numerals"
msgstr "把页码转换成罗马数字"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:322
msgid "Footnote Style"
msgstr "脚注样式"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:327
msgid "Regular footnotes"
msgstr "常规的脚注"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:328
msgid "Display as chapter endnotes"
msgstr "显示成章的尾注"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:334
msgid "Widows"
msgstr "寡行（一段的最后一行在一页或一栏的开始处，和该段的其他行分开）"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:345
msgid "Orphans"
msgstr "孤行（1. 一段的第一行在一页或一栏的最后。2. 一段的最后一行只有一个字，一个字的一部分，或是最后一行的字母很少，因此和下一段之间看起来会有较多的空白。）"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:357
msgid "Running Heads & Feet"
msgstr "印刷衔头&衔尾"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:362
msgid ""
"Running content appears in either running heads or running feet (at the top "
"or bottom of the page) depending on your theme."
msgstr "Running content appears in either running heads or running feet (at the top or bottom of the page) depending on your theme."

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:368
msgid "Front Matter Left Page Running Content"
msgstr "正文前材料 Left Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:374
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:393
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:412
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:431
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:450
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:468
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:486
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:507
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:528
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:547
msgid "Book Subtitle"
msgstr "书籍副标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:375
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:394
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:413
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:432
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:451
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:469
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:487
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:508
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:529
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:548
msgid "Book Author"
msgstr "书籍作者"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:376
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:395
msgid "Front Matter Title"
msgstr "正文前材料 "

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:377
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:396
msgid "Front Matter Author"
msgstr "正文前材料作者"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:378
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:397
msgid "Front Matter Subtitle"
msgstr "正文前材料副标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:379
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:398
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:417
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:436
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:454
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:472
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:493
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:514
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:533
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:552
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:387
msgid "Front Matter Right Page Running Content"
msgstr "正文前材料 Right Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:406
msgid "Introduction Left Page Running Content"
msgstr "引子 Left Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:414
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:433
msgid "Introduction Title"
msgstr "引子标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:415
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:434
msgid "Introduction Author"
msgstr "引子作者"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:416
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:435
msgid "Introduction Subtitle"
msgstr "引子副标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:425
msgid "Introduction Right Page Running Content"
msgstr "引子 Right Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:444
msgid "Part Left Page Running Content"
msgstr "部件 Left Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:452
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:470
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:488
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:509
msgid "Part Number"
msgstr "部件号码"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:453
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:471
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:489
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:510
msgid "Part Title"
msgstr "部件标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:462
msgid "Part Right Page Running Content"
msgstr "部件 Right Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:480
msgid "Chapter Left Page Running Content"
msgstr "章 Left Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:490
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:511
msgid "Chapter Title"
msgstr "章标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:491
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:512
msgid "Chapter Author"
msgstr "章作者"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:492
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:513
msgid "Chapter Subtitle"
msgstr "章副标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:501
msgid "Chapter Right Page Running Content"
msgstr "章 Right  Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:522
msgid "Back Matter Left Page Running Content"
msgstr "正文后材料 Left Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:530
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:549
msgid "Back Matter Title"
msgstr "正文后材料标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:531
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:550
msgid "Back Matter Author"
msgstr "正文后材料作者"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:532
#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:551
msgid "Back Matter Subtitle"
msgstr "正文后材料副标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:541
msgid "Back Matter Right Page Running Content"
msgstr "正文后材料 Right Page Running Content"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:562
msgid "Increase Font Size"
msgstr "增大字号"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:567
msgid "Increases font size and line height for greater accessibility"
msgstr "增大字号和行高方便阅读"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:593
msgid "These options apply to PDF exports."
msgstr "这些选项应用到PDF导出功能中。"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:935
msgid ""
"IMPORTANT: If you plan to use a print-on-demand service, margins under 2cm "
"on any side can cause your file to be rejected."
msgstr "重要：若您计划使用印刷服务提供商，上下左右任何一边的边距小于2厘米会导致您的文件被拒绝印刷。"

#: inc/modules/themeoptions/class-pdfoptions.php:1499
msgid "PDF Options"
msgstr "PDF选项"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:103
msgid "Enable Social Media"
msgstr "启用社交媒体"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:108
msgid ""
"Adds a button to cover page and each chapter which allows readers to share "
"links to your book through Twitter"
msgstr "为封面和每一章添加一个按钮，允许读者通过 Twitter 分享您的书的链接"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:114
msgid "Webbook Width"
msgstr "网络书籍宽度"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:119
msgid "Narrow"
msgstr "窄的"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:121
msgid "Wide"
msgstr "宽的"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:140
msgid "Display Part Title"
msgstr "显示部件标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:145
msgid "Display the Part title on each chapter"
msgstr "在每章中显示部件标题"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:152
msgid "Collapse Sections"
msgstr ""

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:157
msgid "Collapse sections within front matter, chapters, and back matter"
msgstr ""

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:165
msgid "Enable Source Comparison"
msgstr ""

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:170
msgid ""
"Add comparison tool to the end of each front matter, part, chapter, and back"
" matter"
msgstr ""

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:171
msgid ""
"Allows readers to compare content with the original book from which it was "
"cloned."
msgstr ""

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:197
msgid "These options apply to the webbook."
msgstr "这些选项应用到Web书中。"

#: inc/modules/themeoptions/class-weboptions.php:397
msgid "Web Options"
msgstr "Web选项"

#: inc/posttype/namespace.php:65 templates/admin/organize.php:65
msgid "Chapters"
msgstr "章"

#: inc/posttype/namespace.php:88 templates/admin/organize.php:67
msgid "Parts"
msgstr "部件"

#: inc/posttype/namespace.php:194
msgid "Glossary Term"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:233
msgid ""
"Links, bold text and italic text are supported in glossary terms. Other "
"elements will be removed."
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:248
msgid ""
"To display a list of contributors, leave this back matter's content blank."
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:287
msgid "Unlisted"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:324
msgid "Show title in exports"
msgstr "在导出文件中显示标题"

#: inc/posttype/namespace.php:336
msgid "Chapter Short Title (appears in the PDF running header)"
msgstr "章短标题（显示在PDF版的页眉处）"

#: inc/posttype/namespace.php:345
msgid "Chapter Subtitle (appears in the Web/ebook/PDF output)"
msgstr "章副标题（显示在网页/电子书/PDF版中）"

#: inc/posttype/namespace.php:355
msgid "Chapter Author (appears in Web/ebook/PDF output)"
msgstr "章作者（显示在Web/电子书/PDF输出中）"

#: inc/posttype/namespace.php:364
msgid "Chapter Copyright License (overrides book license on this page)"
msgstr "章版权许可（可设置成和整本书不一样的版权）"

#: inc/posttype/namespace.php:374
msgid "Whether or not the part is shown in the table of contents"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:384
msgid "Media attribution source url"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:393
msgid "Media attribution author"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:402
msgid "Media attribution author url"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:411
msgid "Media attribution adapted by"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:420
msgid "Media attribution adapted by url"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:429
msgid "Media attribution license"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:441
msgctxt "post status"
msgid "Web Only"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:487
msgid "parts"
msgstr "部件"

#: inc/posttype/namespace.php:488
msgid "chapters"
msgstr "章"

#: inc/posttype/namespace.php:489
msgid "front matter"
msgstr "正文前材料"

#: inc/posttype/namespace.php:490
msgid "back matter"
msgstr "正文后材料"

#: inc/posttype/namespace.php:491
msgid "glossary"
msgstr ""

#: inc/posttype/namespace.php:554 templates/admin/import.php:97
#: templates/admin/organize.php:68
msgid "Glossary"
msgstr ""

#: inc/redirect/namespace.php:147 inc/redirect/namespace.php:244
msgid "Error: Unknown export format."
msgstr "错误：未知导出格式。"

#: inc/redirect/namespace.php:263
msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

#: inc/redirect/namespace.php:350
msgid "Unsupported post type."
msgstr "不支持的帖子类型"

#: inc/redirect/namespace.php:384
msgid "Unsupported taxonomy."
msgstr ""

#: inc/redirect/namespace.php:408
msgid "You do not have sufficient permissions to access that URL."
msgstr "您没有足够的权限访问该网址。"

#: inc/registration/namespace.php:36
msgid "Register my book now"
msgstr "现在注册我的书籍"

#: inc/registration/namespace.php:39
msgid "Register my book later"
msgstr "以后注册我的书籍"

#: inc/registration/namespace.php:43
msgid "Webbook Address:"
msgstr ""

#: inc/registration/namespace.php:46 inc/registration/namespace.php:78
msgid ""
"Your webbook address is the web address where you will access and create "
"your book. It must be at least 4 characters, letters and numbers only. It "
"<strong>cannot be changed</strong>, so choose carefully! We suggest using "
"the title of your book with no spaces."
msgstr ""

#: inc/registration/namespace.php:49
msgid "Book Title:"
msgstr "书籍标题："

#: inc/registration/namespace.php:52
msgid "Book Language:"
msgstr "书籍语言："

#: inc/registration/namespace.php:55
msgid "Would you like your webbook to be visible to the public?"
msgstr ""

#: inc/registration/namespace.php:59
msgid "Create Book"
msgstr "创建书籍"

#: inc/registration/namespace.php:62
msgid "Register a %s account"
msgstr "注册%s账户"

#: inc/registration/namespace.php:65
msgid "Create a new book"
msgstr "创建一本新书"

#: inc/registration/namespace.php:68
msgid ""
"Welcome, %s. Fill out the form below to <strong>add a new book to your "
"account</strong>."
msgstr "欢迎%s。请填写下面的表单<strong>向您的账户里添加一本新书</strong>。"

#: inc/registration/namespace.php:72
msgid "yourwebbookname"
msgstr "yourwebbookname"

#: inc/registration/namespace.php:75
msgid "Books you are already a member of:"
msgstr "您已参与编著的书籍："

#: inc/registration/namespace.php:81
msgid "Congratulations! Your new book, %s, is almost ready"
msgstr "恭喜！您的新书%s即将要完成了"

#: inc/registration/namespace.php:84
msgid ""
"But, before you can start writing your book, <strong>you must activate "
"it</strong>."
msgstr "但在您开始写书前，先要激活它。"

#: inc/registration/namespace.php:87
msgid ""
"Your account has been activated. You may now <a href=\"%1$s\">log in</a> to "
"your book using your chosen username of &#8220;%2$s&#8221;. Please check "
"your email inbox at %3$s for your password and login instructions. If you do"
" not receive an email, please check your junk or spam folder. If you still "
"do not receive an email within an hour, you can <a href=\"%4$s\">reset your "
"password</a>."
msgstr "您的账户已激活。您现在可以<a href=\"%1$s\">登入</a>您的书籍，用户名 of &#8220;%2$s&#8221;。请检查您的邮箱%3$s查收含有密码和登录说明的邮件。如果您在收件箱里未收到邮件，请检查您的垃圾邮件文件夹里是否有邮件。如果您在一小时内仍未收到邮件，可以<a href=\"%4$s\">重置您的密码</a>。"

#: inc/registration/namespace.php:90
msgid ""
"Your book at <a href=\"%1$s\">%2$s</a> is active. You may now log in to your"
" book using your chosen username of &#8220;%3$s&#8221;. Please check your "
"email inbox at %4$s for your password and login instructions. If you do not "
"receive an email, please check your junk or spam folder. If you still do not"
" receive an email within an hour, you can <a href=\"%5$s\">reset your "
"password</a>."
msgstr "您的书籍<a href=\"%1$s\">%2$s</a>已激活。您现在可以登入您的书籍，用户名 &#8220;%3$s&#8221;。请检查您的邮箱%4$s查收含有密码和登录说明的邮件。如果您在收件箱里未收到邮件，请检查您的垃圾邮件文件夹里是否有邮件。如果您在一小时内仍未收到邮件，可以<a href=\"%5$s\">重置您的密码</a>。"

#: inc/registration/namespace.php:93
msgid ""
"Your account is now activated. <a href=\"%1$s\">View your book</a> or <a "
"href=\"%2$s\">Log in</a>"
msgstr "您的账户现在已激活。<a href=\"%1$s\">查看您的书籍</a>或<a href=\"%2$s\">登入</a>"

#: inc/registration/namespace.php:113
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: inc/registration/namespace.php:118
msgid "Type in your password."
msgstr "输入您的密码。"

#: inc/registration/namespace.php:119
msgid "Confirm Password"
msgstr " "

#: inc/registration/namespace.php:121
msgid "Type in your password again."
msgstr "再次输入您的密码。"

#: inc/registration/namespace.php:122
msgid ""
"Password must be at least 12 characters in length, include at least one "
"upper case letter, and have at least one number."
msgstr ""

#: inc/registration/namespace.php:136 inc/registration/namespace.php:176
#: inc/registration/namespace.php:195 inc/registration/namespace.php:214
msgid "Please try again."
msgstr "请重试。"

#: inc/registration/namespace.php:146
msgid "You have to enter a password."
msgstr "您必须输入密码。"

#: inc/registration/namespace.php:152
msgid "Passwords do not match."
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: inc/registration/namespace.php:341
msgid "Password must be at least 12 characters."
msgstr ""

#: inc/registration/namespace.php:345
msgid "Password must include at least one upper case letter."
msgstr ""

#: inc/registration/namespace.php:349
msgid "Password must include at least one lower case letter."
msgstr ""

#: inc/registration/namespace.php:353
msgid "Password must include at least one number."
msgstr ""

#: inc/shortcodes/attributions/class-attachments.php:200
msgid " &copy; "
msgstr ""

#: inc/shortcodes/attributions/class-attachments.php:201
msgid " adapted by "
msgstr ""

#: inc/shortcodes/footnotes/class-footnotes.php:187
#: tests/test-shortcodes-footnotes-footnotes.php:164
msgid "Invalid permissions."
msgstr "非法权限。"

#: inc/shortcodes/glossary/class-glossary.php:139
msgid "Select"
msgstr ""

#: inc/theme/class-lock.php:96
msgid ""
"Your book&rsquo;s theme, %1$s, has been locked in its current state as of "
"%2$s at %3$s."
msgstr "密码不一致。"

#: inc/theme/class-lock.php:109
msgid ""
"Your book&rsquo;s theme could not be locked. Please ensure that you have "
"write access to the uploads directory."
msgstr "您的书籍&rsquo;s 的主题已被锁定。请确保您对上传文件目录有写权限。"

#: inc/theme/class-lock.php:203
msgid "Your book&rsquo;s theme has been unlocked."
msgstr "您的书籍的主题已被锁定。"

#: inc/theme/class-lock.php:269
msgid ""
"Your book&rsquo;s theme, %1$s, was locked in its current state as of %2$s at"
" %3$s. To select a new theme or change your theme options, please %4$s."
msgstr "您的书籍的主题%1$s已被锁定，当前状态是 %2$s 于 %3$s。要选用一个新主题或者更改主题选项，请%4$s。"

#: inc/theme/namespace.php:41
msgid ""
"Your theme, %1$s, is not installed. Please visit %2$s for installation "
"instructions."
msgstr " 您的主题%1$s未安装，请访问 %2$s阅读安装说明。"

#: inc/theme/namespace.php:56
msgid ""
"The Pressbooks Book theme is not installed, but Pressbooks needs it in order"
" to function properly. Please visit %s for installation instructions."
msgstr "The Pressbooks Book theme is not installed, but Pressbooks needs it in order to function properly. Please visit %s for installation instructions."

#: inc/theme/namespace.php:84
msgid ""
"The Pressbooks Custom CSS theme must be upgraded. Please visit %s for "
"installation instructions."
msgstr ""

#: inc/theme/namespace.php:138
msgid ""
"Luther has been replaced with McLuhan as Pressbooks’ default book theme. To "
"continue using Luther for your book, please ensure that the standalone <a "
"href=\"%1$s\">Luther theme</a> is installed and network activated."
msgstr ""

#: inc/utility/class-handlestransfers.php:41
msgid "Download JSON"
msgstr ""

#: inc/utility/class-handlestransfers.php:119
msgid "Successfully imported."
msgstr ""

#: inc/utility/class-handlestransfers.php:244
msgid ""
"One or more contributors could not be imported because they were missing a "
"name or slug."
msgstr ""

#: inc/utility/class-handlestransfers.php:311
msgid ""
"Values for one or more of the imported contributors were altered by our "
"validation routine. "
msgstr ""

#: inc/utility/class-percentageyield.php:90
msgid " (%1$d of %2$d)"
msgstr ""

#: inc/utility/namespace.php:580 inc/utility/namespace.php:591
#: inc/utility/namespace.php:607
msgid ""
"An unexpected error occurred. Something may be wrong with the plugin "
"recommendations server or your site&#8217;s server&#8217;s configuration."
msgstr "An unexpected error occurred. Something may be wrong with the plugin recommendations server or your site&#8217;s server&#8217;s configuration."

#: inc/utility/namespace.php:580
msgid ""
"(Pressbooks could not establish a secure connection to the plugin "
"recommendations server. Please contact your server administrator.)"
msgstr "(Pressbooks could not establish a secure connection to the plugin recommendations server. Please contact your server administrator.)"

#: inc/utility/namespace.php:631
msgid ""
"These plugins have been created and/or recommended by the Pressbooks "
"community."
msgstr "These plugins have been created and/or recommended by the Pressbooks community."

#: languages/tinymce.php:4
msgid "Class"
msgstr "类"

#: languages/tinymce.php:5
msgid "Textboxes"
msgstr "文本框"

#: languages/tinymce.php:6
msgid "Custom Textbox"
msgstr "自定义文本框"

#: languages/tinymce.php:8
msgid "Standard (Sidebar)"
msgstr ""

#: languages/tinymce.php:9
msgid "Type your textbox content here."
msgstr "在此输入您的教科书的内容。"

#: languages/tinymce.php:11
msgid "Shaded (Sidebar)"
msgstr ""

#: languages/tinymce.php:13
msgid "Learning Objectives (Sidebar)"
msgstr ""

#: languages/tinymce.php:14
msgid "Type your learning objectives here."
msgstr "再次输入学习目标。"

#: languages/tinymce.php:16
msgid "Key Takeaways (Sidebar)"
msgstr ""

#: languages/tinymce.php:17
msgid "Type your key takeaways here."
msgstr "在此输入关键知识点。"

#: languages/tinymce.php:19
msgid "Exercises (Sidebar)"
msgstr ""

#: languages/tinymce.php:20
msgid "Type your exercises here."
msgstr "在此输入练习。"

#: languages/tinymce.php:22
msgid "Examples (Sidebar)"
msgstr ""

#: languages/tinymce.php:23
msgid "Type your examples here."
msgstr "在此输入例子。"

#: languages/tinymce.php:24
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

#: languages/tinymce.php:25
msgid "First"
msgstr "第一"

#: languages/tinymce.php:26
msgid "Second"
msgstr "第二"

#: languages/tinymce.php:27
msgid "Apply Class"
msgstr "应用CSS类"

#. translators: 1: URL to Composer documentation, 2: URL to Pressbooks latest
#. releases
#: pressbooks.php:79
msgid ""
"Pressbooks dependencies are missing. Please make sure that your "
"project&rsquo;s <a href=\"%1$s\">Composer autoload file</a> is being "
"required, or use the <a href=\"%2$s\">latest release</a> instead."
msgstr ""

#: pressbooks.php:90
msgid "Cannot find Pressbooks install."
msgstr "未能找到Pressbooks安装。"

#: templates/admin/catalog.php:27
msgid "Tags For"
msgstr "标签 "

#: templates/admin/catalog.php:50
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/admin/catalog.php:91
msgid "My Catalog Profile"
msgstr "我的编目资料"

#: templates/admin/catalog.php:102
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: templates/admin/catalog.php:106
msgid "Tags Name"
msgstr "标签名"

#: templates/admin/catalog.php:115
msgid "Sidebar Color"
msgstr "侧边栏颜色"

#: templates/admin/catalog.php:118
msgid "Logo Or Image"
msgstr "Logo或图片"

#: templates/admin/cloner.php:14
msgid ""
"This tool allows you to %1$s from one Pressbooks network to another. Search "
"the thousands of books in the %2$s for material you would like to clone. "
"Once a book is cloned into your network, you can edit content, add new "
"media, and enhance with H5P interactive activities."
msgstr ""

#: templates/admin/cloner.php:14
msgid "clone openly licensed books"
msgstr ""

#: templates/admin/cloner.php:22
msgid ""
"Enter the URL to a Pressbooks book with an open license which permits "
"cloning."
msgstr ""

#: templates/admin/cloner.php:26
msgid "Target Book URL"
msgstr ""

#: templates/admin/cloner.php:34
msgid "Enter an available URL where you want this book to be cloned."
msgstr ""

#: templates/admin/cloner.php:38
msgid "Target Book Title"
msgstr ""

#: templates/admin/cloner.php:41
msgid ""
"Optional. If you leave this blank, the title of the source book will be "
"used."
msgstr ""

#: templates/admin/cloner.php:45
msgid "Clone This Book"
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:65 templates/admin/covergenerator.php:85
msgid ""
"You are currently using the Custom CSS theme. To generate a cover, you will "
"need to switch back to a base theme temporarily. You can then reapply your "
"Custom CSS theme."
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:69
msgid ""
"Using our cover generator, you can easily create a beautiful cover for your "
"<strong>print</strong> book that will work with most Print on Demand "
"services, as well as an <strong>ebook</strong> cover that will meet the "
"specifications of Kindle, Apple and other ebook retailers."
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:79
msgid "Make Your Cover"
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:92
msgid "Make PDF Cover"
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:98
msgid "Make Ebook Cover"
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:100
msgid "Download"
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:104
msgid "Sorry! You have to generate some covers first."
msgstr ""

#. translators: %s date/time
#: templates/admin/covergenerator.php:107
msgid "Your latest covers were generated on %s. Hover to download them."
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:139
msgid "Are you sure you want to delete ALL your current covers?"
msgstr ""

#: templates/admin/covergenerator.php:139
msgid "Delete All Covers"
msgstr ""

#: templates/admin/custom-styles.php:33
msgid "Error: Something went wrong. See logs for more details."
msgstr "出错了。请查看日志获得更多细节。"

#: templates/admin/custom-styles.php:43
msgid "You are currently editing styles for"
msgstr ""

#: templates/admin/custom-styles.php:44
msgid "Theme %1$s Styles (%2$s)"
msgstr ""

#: templates/admin/custom-styles.php:46
msgid "Your %s Styles"
msgstr ""

#: templates/admin/custom-styles.php:48
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/admin/dashboard.php:34
msgid "Dashboard Settings"
msgstr "仪表板设置"

#: templates/admin/dashboard.php:36
msgid "Customize your Pressbooks dashboard below."
msgstr "在下面自定义您的Pressbooks仪表板。"

#: templates/admin/import.php:18
msgid "Web page or Pressbooks webbook (.html or URL)"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:18
msgid "Web page (.html or URL)"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:28
msgid "EPUB (.epub)"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:29
msgid "Microsoft Word (.docx)"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:30
msgid "OpenOffice (.odt)"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:31
msgid "Pressbooks/WordPress XML (.wxr or .xml)"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:44
msgid "Select content below for import into Pressbooks."
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:45
msgid "Source:"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:63
msgid "Selected all sections for import"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:65
msgid "Unselected all sections for import"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:70
msgid "Are you sure you want to abort the import?"
msgstr "您确认要终止导入吗？"

#: templates/admin/import.php:88 templates/admin/import.php:143
msgid "Import all"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:99
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: templates/admin/import.php:149
msgid "Show imported content in web"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:154
msgid "Import Selection"
msgstr "导入选中的项"

#: templates/admin/import.php:181
msgid "Maximum file size:"
msgstr "最大文件大小："

#: templates/admin/import.php:191
msgid "Import Type"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:203
msgid "Import Source"
msgstr ""

#: templates/admin/import.php:222
msgid "Begin Import"
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:42 templates/admin/organize.php:44
msgid "This book's global privacy is set to"
msgstr "该书的全局隐私设置到"

#. translators: %s: URL to Pressbooks Directory
#: templates/admin/organize.php:50
msgid ""
"Anyone with the link can see your book. Public books are eligible to be "
"listed in <a href=\"%s\">Pressbooks Directory</a>. Individual chapters can "
"be set to private."
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:56
msgid ""
"Only users you invite can see your book, regardless of individual chapter "
"visibility below."
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:75
msgid "Add Glossary Term"
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:78
msgid "Word Count:"
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:78
msgid "%s (whole book)"
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:79
msgid "%s (selected for export)"
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:123 templates/admin/organize.php:189
#: templates/admin/organize.php:347
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/admin/organize.php:125 templates/admin/organize.php:191
#: templates/admin/organize.php:349
msgid "Trash"
msgstr " 回收站"

#: templates/admin/organize.php:126 templates/admin/organize.php:192
#: templates/admin/organize.php:350
msgid "View"
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:133 templates/admin/organize.php:292
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/admin/organize.php:178 templates/admin/organize.php:183
#: templates/admin/organize.php:336 templates/admin/organize.php:341
msgid "Ebook start point"
msgstr "电子书起读点"

#: templates/admin/organize.php:199 templates/admin/organize.php:358
msgid "Move Up"
msgstr ""

#: templates/admin/organize.php:202 templates/admin/organize.php:361
msgid "Move Down"
msgstr ""

#: templates/admin/results.php:4
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: templates/admin/results.php:6
msgid "%1$s result(s) found."
msgstr "找到%1$s条结果。"

#: templates/admin/results.php:21
msgid "There are no results."
msgstr "未找到结果。"

#: templates/admin/search.php:12
msgid ""
"Search & Replace will find and replace ALL instances of the search pattern "
"in your entire book. Replacements will only be saved if you click "
"&lsquo;<strong>Replace &amp; Save</strong>&rsquo;."
msgstr "搜索&替换将应用到整本书里匹配到搜索模式的所有文字。只有当您点击了<strong>&lsquo;替换&amp; 保存</strong>&rsquo;.后才会真正替换掉。"

#: templates/admin/search.php:13
msgid ""
"Be careful replacing text. There is no undo button. However, you can revert "
"your changes using the Revision History within each chapter, front matter or"
" back matter."
msgstr "执行替换操作时要小心。因为其无法撤销。然而，您还是可以使用系统的历史版本功能来回退到某个版本。"

#: templates/admin/search.php:17
msgid "Search Within"
msgstr "搜索Within"

#: templates/admin/search.php:41
msgid "Result Order"
msgstr "结果排序"

#: templates/admin/search.php:50
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: templates/admin/search.php:51
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: templates/admin/search.php:56
msgid "Search For"
msgstr "搜索"

#: templates/admin/search.php:62
msgid "Replace With"
msgstr "替换成"

#: templates/admin/search.php:69
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: templates/admin/search.php:73
msgid "Enable regular expressions"
msgstr "启用正则表达式"

#: templates/admin/search.php:84
msgid "Preview Replacements"
msgstr "预览替换结果"

#: templates/admin/search.php:85
msgid "Replace &amp; Save"
msgstr "替换 &amp; 保存"

#: templates/admin/trash.php:21
msgid ""
"Restore deleted chapters, parts, front and back matter, and glossary terms"
msgstr ""

#: templates/admin/trash.php:22
msgid ""
"<strong>NOTE</strong>: Items in the trash will be permanently deleted after "
"%d days."
msgstr "<strong>注意</strong>：回收站内的项将会在%d天后自动永久删除。"

#: templates/admin/trash.php:27
msgid "No trash found."
msgstr "未发现回收站。"

#: templates/admin/trash.php:37
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改于"

#: templates/admin/trash.php:38
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/admin/trash.php:39
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: templates/pb-catalog.php:160
msgid "'s Catalog Page"
msgstr "的编目页"

#: templates/pb-catalog.php:181
msgid "login"
msgstr " 登入"

#: templates/pb-catalog.php:183
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: templates/pb-catalog.php:191
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/pb-catalog.php:244
msgid "Catalog"
msgstr "编目"

#: templates/pb-catalog.php:244
msgid "filtering by"
msgstr "过滤由"

#: templates/pb-catalog.php:269
msgid ""
"Sorry, but no books matched your filtering criteria. Please <a class"
"=\"clear-filters\" href=\"#\">clear your current filters</a> and try again."
msgstr "对不起，没有书籍符合您的过滤标准。请<a class=\"clear-filters\" href=\"#\">清除当前过滤</a>后重试。"

#: templates/pb-catalog.php:273
msgid "Pressbooks: the CMS for Books."
msgstr "Pressbooks：书籍内容管理系统。"

#: tests/test-registration.php:29
msgid "Create Site"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:35 assets/src/scripts/a11y.js:36
msgid "Gradient selector"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:49
msgid "Black"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:52
msgid "White"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:55
msgid "Red"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:58
msgid "Orange"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:61
msgid "Yellow"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:64
msgid "Green"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:67
msgid "Blue"
msgstr ""

#: assets/src/scripts/a11y.js:70
msgid "Purple"
msgstr ""

#: templates/admin/diagnostics.blade.php:5
msgid "Please submit this information with any bug reports."
msgstr ""

#: templates/admin/diagnostics.blade.php:6
msgid ""
"To copy the system info, click below then press Ctrl + C (PC) or Cmd + C "
"(Mac)."
msgstr ""

#: templates/admin/diagnostics.blade.php:8
msgid "View Source"
msgstr ""

#: templates/admin/diagnostics.blade.php:9
msgid ""
"<a href=\"%s\">View your book&rsquo;s XHTML source</a> to diagnose issues "
"you may be encountering with your PDF exports."
msgstr ""

#: templates/admin/diagnostics.blade.php:10
msgid "Regenerate Webbook Stylesheet"
msgstr ""

#: templates/admin/diagnostics.blade.php:11
msgid "If your webbook stylesheet has issues, it may help to regenerate it."
msgstr ""

#: templates/admin/diagnostics.blade.php:12
msgid "Regenerate Stylesheet"
msgstr ""

#: templates/admin/export.blade.php:12
msgid ""
"You can select multiple formats below. Pressbooks keeps the last 3 exports "
"of each file format. You can pin specific files to make sure they don't get "
"deleted."
msgstr ""

#: templates/admin/export.blade.php:15
msgid "Toggle panel: Export Options"
msgstr ""

#: templates/admin/export.blade.php:19
msgid "Export Options"
msgstr ""

#: templates/admin/export.blade.php:28
msgid "Supported formats"
msgstr ""

#: templates/admin/export.blade.php:38
msgid "Other formats"
msgstr ""

#: templates/admin/export.blade.php:56
msgid "Your Theme"
msgstr ""

#: templates/admin/export.blade.php:76
msgid "Export Your Book"
msgstr "导出您的书籍"

#: templates/admin/export.blade.php:81
msgid "Latest Exports"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:5
msgid ""
"If you can see a big integral, then PB-MathJax is configured correctly, and "
"all is well."
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:10
msgid "Syntax"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:13
msgid "LaTeX"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:15 templates/admin/mathjax.blade.php:26
msgid "Shortcode syntax: %s"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:19 templates/admin/mathjax.blade.php:30
msgid "Dollar sign syntax: %s"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:24
msgid "AsciiMath"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:35
msgid "MathML"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:37
msgid "Markup syntax: %s"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:44
msgid "Text color"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:47
msgid ""
"A six digit hexadecimal number like <code>000000</code> or "
"<code>ffffff</code>"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:52
msgid "SVG/PNG Fonts"
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:58
msgid ""
"Affects exports (PDF, EPUB, MOBI.) Webbook uses CommonHTML. CommonHTML "
"currently only supports MathJax’s default TeX fonts."
msgstr ""

#: templates/admin/mathjax.blade.php:64
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: templates/admin/sitemap.blade.php:3
msgid "Admin Bar"
msgstr ""

#: templates/admin/sitemap.blade.php:6
msgid "Side Menu"
msgstr ""

#: templates/export/title.blade.php:16
msgid "Publisher Logo"
msgstr "发行商Logo"

#: templates/interactive/h5p.blade.php:3
msgid ""
"An interactive H5P element has been excluded from this version of the text. "
"You can view it online here:"
msgstr ""

#: templates/interactive/media.blade.php:4
msgid ""
"One or more interactive elements has been excluded from this version of the "
"text. You can view them online here: "
msgstr ""
